GME 理性SH 區 (升跌都可以講)

GME個post得返成班痴線佬打飛機
只可以講升 一講跌即刻成班狗出黎咬
根本無得討論 到時touchwood應該要止賺止蝕都畀佢哋影響到
所以開呢個post希望理性嘅人入黎

理性就唔hold了

lm學野

現價都值得溝
暫時目標希望上得返350

真，理性嘅唔會掂呢隻野

暫時都未死嘅

真
理性就根本唔入

230止左

唔會血崩果種 都係down trend慢慢落
IV咁高 縮返落100%先有機會再講squeeze啦

氣氛？聖誕咩，屌

你有呢個諗法已經唔理性啦
SH得就係想升 做乜又打返自己人

Short Interest 得返 5 60%

IV都縮左100%
600>500

買股票第一定律 切忌有感情
不過算啦班痴線佬會話i like this stock

想升唔代表唔可以講跌嘅時候點部署
一味只係諗升 到真係跌嗰陣好易越輸越多

認真，勁似trump粉果炒車前嘅氣氛

Gamma squeeze ?

理性直頭唔上連登啦

立心不良，開po講到好似好正義咁
但叫人溝呢d貨

利申唔係睇淡

留名想學嘢

換手率 / 成交量咁低........係咪代表好多人都SH緊?
但我見D價跌得好甘~如果多人散水~掉貨既話~應該同AMC個邊既換手率差唔多

我係睇好 叫人溝有咩問題

你自己都知呢d係咩股，仲叫人溝貨，仲唔係立心不良？

均價110都退左場

講講我決定止賺既原因

越揸得耐越覺得資訊唔對等太嚴重
熱度開始減緊 同的確戰線越拉越多
限制買賣令到ss都未必可以搵岩時機賣
同埋始終冇人知ss左未 wsb啲人成本比我地低太多 難聽啲講 就算香港算早入個班 人地走位空間比我地多好

巴打點睇

而家已經冇buying power 夾高個價
點解仲會expect 有short squeeze ?
佢又唔會爆倉
就算個價唔落番去
佢咪逐少慢慢平倉
何況而家都唔知佢d short 係咩價位short
分分鐘而家係賺緊錢
我真係完全唔明件事係想點

真假無人知既,只有個價話到你知
30, 1000
就係咁簡單，我地唔係神，無謂亂估。選邊落注等結果唔使煩

嘩 終於有人講真話

自己知咩情況後都決定hold就無野既，最驚就係班叫口號盲跟亂黎既人

同你差唔多 但係我仲未走
我均價100左右
對於我黎講唔算多 所以未有走嘅想法住
其實溝又好 依家入又好 你負擔到咪一兩股玩下囉
有壓力真係唔好掂呢啲仲要allin 果啲就...

Yes IV咁高咩春都無得squeeze

止賺同止蝕都係好緊要嘅一部份 任何情況唔對路都要走 睇唔慣有班低位入嘅係咁叫人 特別新手用信念SH 托住個價 但係有咩事呢班人就第一時間走先
跟住班 300 400入嘅人竟然覺得一隻股票跌30%都無問題 人哋講一句話小心風險都唔得

均價$158 啱啱做左paper hands

比較想知係呢幾日仲不斷入市既
到底係空頭平倉定咩
我唔覺會有咁多散戶咁大量資金不斷買入gme

When GME goes up, it’s a good day for us.
When GME goes down, it’s also a good day for us cause we can buy more

我都知真係有人入一兩股 輸晒都冇所謂 但事實亦都有另一班人入咗一筆好大嘅錢落去 但係比一班$100內建倉嘅人係咁叫SH

wsb叫人掛3萬幾 但冇人知佢地掛幾多 如果真係掛左3萬幾 原來佢地全部800 你放唔到就墊底 掉番轉你掛800佢掛30000幾最好佢放唔到 落番30/40 佢都有幾廿倍升幅了 對於佢地黎講係贏廿倍定二百倍

同埋S3 markit data都唔信既話未搵到一個好好既數字去信

真係ss咪當自己冇膽

又準備跌過落去
要溝貨既等唔穿200先好溝

佢地expect short squeeze
Gamma 係咩都未聽過啦

認真又話星期五係deadline，等星期一就發達，
但而家星期一咩料都冇囉

利申冇貨

最緊要係佢同bb 個啲比脫離基本面太遠

當markit data係真
空倉係用上星期既LC黎hedge + 平倉
MM令到佢地可以一跑補到倉 因為MM幫手收哂d貨 唔洗搞咩轉幾手

另一個解讀係經OTC平

不過基於今日一開始無急跌 我傾向覺得上星期5既LC用左黎平倉

溝咩鬼啊溝，唔係串
而係呢隻ss,咩價買都對。
無ssm,咩價買都錯

入左場就咪出出入入，一係就唔係入，認真

我覺得似波子咁 用call入貨 等散户冇得向上無限開價

理性做法
蝕就起碼要蝕9成
賺都有機會賺幾倍既 但時間越耐風險越大
你均價低 都賺唔少
無謂搏啦

我開呢個post就係想有人講呢啲
巴打未必做岩決定
但起碼比人知道其他人點諗
唔係好似果邊邪教post咁見人賣就屌 只可以買唔可以賣
恭喜巴打賺到錢

大贏家只有market maker 同好早部署既long side
所以Citadel大把錢注資入Melvin 都唔知係咪自己轉登搞死佢換人

假
down trend都可以trade range

資訊唔對等呢個真
根本無人知啲大戶係玩緊咩
成日話大戶托大戶托 咪又係估估下

咁即抽水，何必玩隻咁高風險來daytrade,如果唔係高手

有福圖s3 data 講緊上星五short float 100幾%就話真
到另一福用s3 data講話平得7788 就屌人fake news
成班侵粉咁

正常股票跌咁多真係止蝕保平安嘅
不過呢隻唔係正常股好難講
但一定唔會係一味溝囉

有賺已經好好 有時啲錢係你就係你

玩得呢d股就係all or nothing,自己承擔所有損失

tradetrade就咪搞呢d,唔知幾時一下滅世棍，一棍無得返身

邪教咁

但點樣平倉而咁低交易量?
暫時SH派都係以交易量低為原因去斷定未SS未平倉

都好撚心痛 由500去到250少左4倍profit

最後清到只留一股 計落蝕左少少 因為高追左幾次
希望過幾日可以返黎bin自己c
太多資訊 自問新手消化唔黎 蝕少少當交學費

根本唔玩股票

似玩poker 對賭多

但牌面上散戶暫時佔優

仲有㡳牌未開

利申：一百蚊入咗少量貨

我相信Wsb班友大部分人均價100 甚至50樓下
好多可能300-400個陣已經賣左部分
0成本玩緊呢隻game
梗係想全世界散戶同佢地癲
連登班友個個300 400入去玩
兩個完全唔同風險概念

option LC 交收係唔會有交易量 市後交收

大家都係玩緊浪漫主義 希望自己可以贏得到大戶
但班痴線佬就玩埋情緒勒索搞到啲人以為早放就係做咗錯事咁
大佬買股票學人放感情

要說服自己markit S3啲data係錯 要有其他都相對official既data先得
但short呢一part真係冇

波動大掛。

SH

唔好咁唸 依d股票唔會摸到頂/底 只有爆margin果下會

點睇800call 2月5號？

想當年波子唔係都係用call撈貨 唔洗disclose?

你岩
hold就hold咪撚再溝 變0就算

終於有理性討論

373@24 股， 想止蝕了 感覺時間愈耐沽空機構都有部署

換手率只係判斷隻股票係咪音樂椅

係 不過改左例 單邊option過某個數要disclose
不過總有辦法唔報既

廢紙一張

拿 坦白講fake唔fake無人知
但佢哋好明顯係FC都廢事 總之啲料係自己唔想知嘅一律話fake news
搞到真係想用資料去做決定嘅人錯過咗個機會

拆單咪得，簡單至極

32 @$170
370蚊已經套返個成本出黎
剩低15股由得佢to the moon or drop to zero
但一定sh到ss

換手率無咩用 HFT好易刷出黎
fake 9人多

揸最多貨嘅永遠係大戶

溝溝下，越溝越輸越大獲

炒炒波覆？

無成本真係唔怕

屌你唔撚係hold 就咪撚入黎攪亂個game

無㗎啦 買股票邊有早知
我張call夠升到20000美 我9000先放
記得股票市場有賺已經贏好多人 唔認輸嘅人永遠蝕得最多

有d 人係咁貼vw ss 果張圖
Vw 果次ss 到係因為porsche 暗渡陳倉收埋驚多call option
失驚無神wkend 跳出黎話行權掃多40幾%shares
連埋本身持股30%,德國養老金20% vw 持股，dax 指數etf 5%, 市場上得番勁少股兼夾個news 黎得勁突然，wallstreet 班人先會panic buy 夾到ss

其實大家都係賭
但賭都要賭得清楚 唔好比班痴線佬影響到

叫人注意風險其實都冇乜用
一班血氣方剛既靚仔聽到有隻股票可以升上去$32XXX
連登講reddit講佢班friend講兄弟姊妹講
然後又包裝到「散户vs大户」「見證歷史」「夾死大户」
好難忍住唔去all in落重注去賭
而依班人好大可能喺高位接咗貨泥足深陷
叫佢止蝕實聽唔入耳
咪喺隔離post圍威喂

我都說服唔到自己ortex data 會錯到好離譜不過都係少少貨玩埋佢

我開post講過
空頭d貨 就係股東借出黎既 咩打大戶係on9唸法

新手第一次買股 攞經驗反省下 下次再戰

邏輯一致性好重要

當初因為SS入 而家見data唔對路 ss唔到 所以自己止盈

但如果當初係想賺ss錢 最後純粹想大户死 咁就會變牛牛啲韮菜 買賣原因唔一致

如果你係跟熱潮入 就應該跟熱潮走 唔好博ss

佢地唔會理架

炒條毛 你望下d put
跌左20% d put都係跌 IV縮到on99咁

純粹對賭，輸哂就算

驚嘅可以等彈逐啲放 留返啲做保守
但做決定之前諗下自己會唔會後悔
賣仔勿摸頭

d put一早price in 唒 已經唔係跟個股價走

我都係 不過跌番轉諗左入呢隻已經避左大市回個一下

第一次有賺算係咁啦
下次醒目啲 唔好同班痴線佬癲

流通股由45%跌到1%
所以無可能cover到

真 今次其實係要守一定原則嘅瘋狂
同正常邊會有人空手挑戰差佬一樣

都係IV作怪 唔抽高d個IV 個個買put 跌落黎果下仲急
依家要軟著陸

今次其實已經夾左citron melvin佢地高位平倉 佢地平倉已經係應有市值既五六倍

全部貨都係幾千萬股，借左貨沽左出街，俾所有散戶hold起西都係會ss

玩緊既就係有無真係有咁多散戶Sh
買少少自己承擔能力參與下見證歷史無壞，無論成功失敗

今次gme市場上仲有咁大量流通股
今次空頭係蝕 但無理由會panic buy
最多逐步慢慢減倉位

I like the stone
I m retrad

真我都係零成本
但錢始終都想賺盡
輸返哂啲profit都係會唔開心

頭先 220 @ 100股入,
岩岩253放晒...
都係SH AMC算了

上星期三升左百幾蚊 put都一齊升

你返去圍爐打飛機啦 你要hold無人阻你

我星期一已經入貨 hold左成個禮拜
啱啱賣出嗰下完全係被情緒影響一時恐懼上心頭
唉 股票好難

果d痴線post
就好似同你講賭百家樂 只要甩牌甩得夠耐 8點可以贏9點咁

點解大盤唔守住300呢個位置。日日比空方係咁壓低個價

我都係 90幾買
覺得唔對路走左

加油巴打 等睇sec filing data

如果股價升，call都唔會點升，因為iv低？
sor學野

60 @180股
見到s3 data 果斷止賺
賬面賺少左幾百倍
唉

佢哋仲有一招就係屈人淡友 話咩邊有咁多聖人驚人輸錢
係呀我就係鐘意令啲人蝕少啲吹呀
睇住班痴線佬見人唔SH就屌真係忍唔住屌柒班撚屌

賺少少然後又轉第二隻高風險股做乜

因為散戶本來持股量佔好小
大戶又唔會同你地癲 想食埋散戶個份
散戶持股佔比不斷增加緊
而家大戶將支火棒交比散戶
會唔會Ss呢 都唔係無機既

醒目

點解要守 要守都星期五

而家日日都有貨買賣緊
慢慢平倉只係時間問題
而家冇buying power 夾個價上去
個淡倉唔會爆
仲點會SS?

上星期買落AMC
我反而鍾意呢隻多D

因為IV 高

留名學野

呢到好多都係跟左bloomberg S3 data 做決定
未到最後都唔知點
不過有錢贏都係good trade

係 盤感都唔係好對路

點睇

咁戲院之後重開都唔係冇機嘅

班撚屌應該令唔少人賺少勁多

呢條撚樣就算啦

當幫保下AMC趺果D

應該都係失敗多，沽空比率真係縮緊

其實討論係無問題
不過隔離好似邪教咁
完全失去左討論既意義

入面郁D就屌人, 好撚惡

解釋下

傾傾下我都係止賺埋一部分先
一日未落袋都唔係自己錢
連少少等SS會唔會有奇蹟出現

平哂倉但點解股價仲keep到

點解

留名學野

上網睇ss 除咗要high short interest, short ratio 都要high
但問題係gme 每日啲成交額多到，真係去到ss咩

冇講平曬

我覺得可以睇埋聽日
wsb好似班緊師叫啲人由銀返去主戰場
好多人想抄底贏第二輪

因為總有散户比social media 講到覺得平 要入貨

放啦 唔同好班人癲埋一份
人地同MM deal 啲息都玩死你
拖你一個半月散戶自然走
啲人叫你SH 同17年Bitcoin 一樣
果陣17000 開始跌 啲人都係話buy more SH
最尾大家知咩事

利申：中過當年Bitcoin fomo同宜家一樣 指情緒果邊

咁你覺得幾時會人踩人

傻散血肉長城

IV本身太高 一縮IV 要升好多d call先會升

我唔理，參與下,沒出結果唔知既
一係0,一係1000, 見證下歷史無所謂

佢本身都係呃神騙鬼既人
誠信都有問題 佢講既野聽下咪算
當真你就係傻仔

大家都等緊食花生

佢哋唔係討論
係集體叫春
好單純客觀話股價跌緊都可以成埋衝出黎圍屌你
入去嗰個post你只會一邊好驚跌 一邊唔敢放 影響哂你啲理性決定

我打左俾個FD問, 佢都有買,
傾左陣, 都係拿錢走算了

如果唔忿氣，未留一半或者1/3搏埋佢
反正買得呢隻應該都係閒錢

利申：買左2股 230 cut loss,留一股睇下

多謝

咪係囉。正路應該由大盤去頂死個價唔比佢震走班散戶黎吸價平倉。咁先有機會ss上到1000。

咁係
今日見到有大陸仔由幾蚊揸起講心路歷程
當時月中佢以為已經squeeze完
宜家都係喺度幾股食花生見證歷史

硬好仲有信念想打廢源既話
STRONG HOLD邊度夠
要BUY MORE & MORE先拎到定價權
唔係既話大把機會主義者覺得賺夠比廢淡走得甩

屌 同你一樣 留左一股食花生
如果真係SS 咪開個靚價都冇蝕
見有啲人$300 百幾股咁買都覺得幾勁

咪就係囉，反而一大堆一股都無係度警世
呢d人我最憎，痴撚線既都，垃撚圾正廢材無厘吉士

same 見到s3 data啱啱走咗

負成本SH緊161股
暫時浮動profit少咗10萬hkd
但冇唔開心，因為GME日日都過山車搞到已經冇乜感覺每日都十幾萬上落
同埋就算跌到20蚊都賺兩萬幾港幣

希望真係見證到SS

都係唔好咁大聲住 一陣又夾9我d淡倉

係 要搶貨
但散戶注定購買力有限
一係大戶買 一係散戶開始借錢

未玩過option Iv 即係乜

Reddit 哥邊有講過naked short 而產生”假”股票呢樣野
公司總公只係發行左71mil share 而機構報比Clearing department 個數係有103mil share total, 以上重未計大股東既share, 樂觀啲計姐係有成30mil share 係 failure to delivery ，如果最差係有超過100mil share 會failure to delivery
咁可以解釋到點解有三個funding hold 住40% share 宜老散又由14%>27%既情況下平到50mil share
因為市場上流通既股票根本唔止71mil 呢個cap
而如果呢個炸彈爆炸係會完全衝擊美國金融體系

當然，信不信由你

S3今日比人夾左上去cnbc 做interview 唔多唔少都係同你地講玩完啦散水啦

但係如果真係玩完重需要robinhood 限制gme買入？
玩完洗講你知我韮菜佢地唔好？

你當係係到期前 option到價既機會率
波動越大 IV越高

手袋先叫LV
期權 引伸嗰隻叫 iv

但佢地咁重貨都好難走

點睇個換手同volume，佢地個個話低左手交右手

沽空數據真係好唔透明

真心想學，第時可以試下做short

利申，仲揸緊gme，均價4x，少貨

其實我既理解有冇錯
我都唔係好肯定

全場旁觀 我嘅睇法就唔講啦 無乜意思
只係覺得一個星期百幾個po 10分鐘5頁comment
只有一個結論就係啲人係好著緊
如果得一股 當你300美金買 去盡咪兩千多啲 大部分人應該afford得到
咁假如買唔多買唔大 又駛乜咁緊張
就當你信wsb個套sh 你咪慢慢等 何必起哂鋼
又當你覺得啲人睇淡 煩住你 唔駛屌哂鬼吖嘛
有啲po樓主真係用詞客氣 無話抽水笑人 都要比人屌到飛起 何必呢

討論下無所謂
坦白講去到呢一刻無人知會點
係今日出既news 又係有啲尷尬住位
真正open report 能唔會有
Bloomberg寫文果位都係寫 我自己就無信十足
始終由上星期禁售 到 fake news 等 太多manipulated situations
而我自己唔係大手渣
上面有位巴打話 似poker game
的確 未到開牌一刻 大家都係拋緊對手
我覺得如果真係勝券在握 就無必要大聲提示
所以我偏向buy唔信佢話平左

渣左40股倒 平均價250倒
不多不少
賭下

Iv越低代表到價機會高？

屌你老母唔俾沽空

佢地重貨 但均價極低
同埋呢隻野日日換手率都過百%
人地0成本玩緊 散戶點會知

對一啲0成本的人黎講冇咩所謂
我就啲錢去晒銀行
基本上有系統性風險都唔怕
GME 跌咪走人入番市
最怕啲人$400-$500 買得多唔識走姐

唔係唔比 係無貨借到俾你沽

好驚啊換手狗

好老實我覺得大戶有動作要平倉星期四平得7788
唔通真係等佢爆升先黎平咩
其實另一個post話strong hold diamond hamd既人知既，唔想承認啫可能

看空不做空
做空你最多做佢落0 但升幅係無限
Risk to reward ratio=0
諗清楚先玩short

但s3 唔係話short interest唔過100%, 照道理唔係可以short返？

想問咩係換手狗

畀氣氛影響到好易奶野
班痴線佬好鐘意講啲嘢令你覺得真係好似會爆上
例如話上星期好多大戶托緊 守緊320, 咩好多大戶入緊貨
跌又話壓緊彈弓, 啲機構出聲明又話佢哋好驚要出口術
其實冷靜諗下就會知呢啲全部都係佢哋好主觀嘅諗法 根本唔係會升嘅理據但當局者迷就會覺得聽完好有士氣咁

但係5號800蚊call有成6000幾張又係邊個買既呢？
唔係好明，定係空頭買黎做buffer 止蝕位

終於聽返d人話 果邊真係痴撚左線

淡友換手率分身黎

已經無慢慢平倉依樣野 平撚完

你咁唸
1. 我20 蚊 short 1M股
2. 再SC 1M股 40 strike call option
3. 再LC 3M股 60 strike call option

我short interest都係1M
我沽空輸左 不過LC option贏哂

所以都係買少少玩下 有ss自然好 無既話就算drop to zero都唔算傷
但有班學生哥all in就真係祝佢好運

負成本之後睇果profit上上落落真係冇哂feel
但又想睇戲食花生

大把貨啦 佢係lock左沽空

佢地就算要走，
理論上都唔會而家2xx走，
對佢地自己完全冇著數，
上個禮拜3xx,4xx,5xx唔走
偏偏而家先走？

我都覺得睇得多,有D唔理智...
所以先打俾個FD問

AMC係上星期高J左, 反而我呢隻有信心D

呢個係一個疑團啦
的確如果已經平左大部分的話
市場流通量應該大左
Short int 低意味住隻股唔搶手沽
咁應該唔會少少都沽唔到既

人地對沖基金都識風險控制
我就估佢一早平左唔少倉止左蝕

你分析完 有自己諗法咪冇問題
最弊出邊有好多入左又唔知做緊咩既人

其實簡單啲講 而家係睇大家信唔信公佈左既數字姐

你識英文嫁可。。？

人地走少部分都已經0成本啦
Wsb班人講緊50蚊以下已經玩緊
股票又無寫名 走左部分你都唔知啦

隔離直copy過黎想知巴打們諗法

講真, 我係用常理諗

1. 如果真係咁易平晒倉, 點解上星期四仲要限買(星期五成交唔多架)?
2. 平晒倉, 點解頭先殺落個交易咁小?
3. RH點解仲限買一股, 唔係要殺散戶, 應該任你買?
4. 市面上有咁多股, 唔夠3日比人平晒?
5. 上個星期, 先計左要6,7日平倉(仲要假設靚價, d sh既人先沽), 今日價無上去, 就平晒?
6. 平左大部份, d貨邊度黎平倉, 星期4限買, 個量小, 星期5個量都好小?
7. 岩岩仲要話, 唔可以SET個價太高, 點解?

我唔係盲目, 但唔該答左我點解

限制gme買入 係驚買完暴跌之後除左有systematic risk
仲有WSB暴動

睇黎無貨

都唔少錢，成7皮，輸左1萬8

但本身好多散戶已經有貨 特別web如果驚有risk點解唔一早限買要等到股價上300先限

2回事泥既，當佢short interest 佔float真係少左唔代表無得short squeeze. 你諗下世界各地有幾多一股黨買左一股唔放出泥。float 都唔代表真係float

三十幾蚊入都唔理性
利申：cash左八成

佢唔俾你沽 咪出依d message, 你睇fee rate係有報息架
唔通大大隻字寫住 "You can't fucking do short selling now"

幾多成本一件事，
賺多賺少第二回事，
當你買股票，你手上0成本
理論上你都係aim高d。
除非佢地同錢真係咁過唔去，
係要做場大龍鳳賺少d都要呃班人入黎，
又唔係太講得通。

閒錢咪算，all in 賭身家真係會出事

唔覺得勝率會高，但可能獲利大，咪小小當玩下，投機行為

我都係睇數字去講
不過好肯定就係笑到最後既唔會係散戶

睇自己個人風險睇住入/走啦

30000根本上就不切實際，之前睇個sell wall 500$ 800$ 1000$ 都大把人賣

要點掃先可以掃到上30000我真係唔知

呢家GME個交易量咁少, 其實過2日有冇機會爆升多獲？

明
但即使當佢冇用option 平倉
佢而家都一樣可以逐日逐少平姐
而家個價都冇人夾上去
每日都有人出緊貨啦

屌你收皮啦又係到無限解讀唔比set價太高又話未平完限你買入又話未平完，遲下Andrew Left柯督屎又關事

冇人知 睇你信唔信啲數字
冇人知clearing house 真係玩broker 定Sec

點買番
唯一諗到佢係地入左好多call

因為上到3xx之後 d broker同regulartor知道 一定會跌返落黎囉 逆向思維

咁限制買入係咪應該彈句 insufficient gme available to buy
要block buy都係直接block
Block short 就婉轉啲
咁又幾得意

堅？

我得閒decompile左IBKR話你知佢有d咩message可以出

班撚樣都戇鳩
賺左一千幾就以為自己可以發達
問句野就股神上身咁屌左人先
今次最好比一次血的教訓班撚樣

你講沽空班人入好多call?

就當18k買個教訓
講真投機真係唔好用太多錢，身家10%已經好盡
唔好諗住賺首期，當賺飯錢你會開心好多，蝕晒都係10%，開源節流好快賺返

要賺首期就正正經經砌好個投資組合，美股咁多etf總有一D 岩你心水

我用儲蓄黎玩480溝到380....真心唔知hold定放好. 望住日日都跌緊錢咁好心up...

溝多口搏下

點解唔可以long call

480咁高，好癲

巴打D錢就咁俾其他人賺哂

雖則我都係拎上年賺既profits 買，但止蝕都好肉赤

其實想問成交量以呢隻去計，去到幾多先唔係左手交右手

仲有樣野好多人assume 果1xx%係沽空機構 short...
沽空機構 唔完全等於 short side, 除左沽空機構市場上仲有好多short side..

溝你老鼠咩仲

感覺上入GME個性質同買OTM option差唔多

老實講GameStop 100都唔值 點解唔去到100之後限買要上到300之後先限買

Hedge fund short得嚟都可以做long
Long side大戶亦都可以加入short割埋一份
唔好下下假定咩咩咩係盟友
遲入場果啲 錢係自己嘅 制亦都係自己禁
理性諗完自己執生

無得計 你只係個傻散 我都係

果陣幾個fd又話自己賺幾多幾多...
係星期四盤前入左....之後企左係度重要次次都係溝完就跌...

溝完變315, 機會都大左

未Gapup, gap up 上350先係最痴線
唔gap up既話 broker, MM風險細好多

我其實都係拎左cash in左既小部份profit買
最緊要投機唔好傷到根本
不過埋數見蝕左2000幾都有d肉赤

如果一早就有LC 嚟入貨呢招，點解啲人仲會expect有short squeeze ?真心求教

你可以睇吓呢個

佢有咁多錢先得架屌 你又唔知人係咪all in 有幾多身家 咪撚叫人溝啦

成件事就係微信女威力加強版
你早入咪贏錢囉

彈小小就放， 其實我覺得仲炒唔炒得起係呢幾日既事了

咁溝完個成本咪大左，估錯唔係蝕仲多咩，溝淡係個心好過d姐

未到今日唔會知既
邊個買左d call無人知

不過based on 夾左200倍 得2間med-small size fund爆 short interest唔跌
你會傾向其他short side 有買LC對沖定無對沖

雖然係支那片 但係值得一睇
睇完再諗諗你會唔會咁西利估到哂每一方下一步會做咩

你出去問下幾多人知道咩係LC
Short squeeze 都係前日朝頭早啱啱聽番黎咋

反手long call後call貨 本身沽空緊 但call搶貨有機會令股價搶高 佢沽左重蝕得多有乜動機要咁做？

其實開個post話理性討論都係呃下自己
話就話理性討論, 剩係今朝連登都一大班人四十幾蚊走晒醫渡啦

我就唔信依度有一個人知道成件事既even 50%
講到尾大家都係有個既定諗法,想搵人圍爐
即然係咁,倒不如諗下自己平時睇盤路準繩度有幾高好過
有信心既咪大手入/沽
冇咪少注/唔玩

利申:少注睇好

其實無時無刻都有人short同long
根本唔洗諗我咁複雜
long既就係睇好仲有得玩
short既就係覺得隻野只值20蚊 時間一長回歸基本面
-完-

我上星期二有日放工係街睇住個價，個時仲係好似170幾蚊，諗諗下都係無入

而家睇返，個時原來仲係早

算啦，細膽撚注定賺大錢唔輪到我

利申： 成件事由頭睇到尾，都係無入到

我就覺得星期四個轉已經嚇走晒一班人
冇人再敢不問價入再sh
只可以話炒就完左 得返sh d人keep住sh

上面po過

你咁唸
1. 我20 蚊 short 1M股
2. 再SC 1M股 40 strike call option
3. 再LC 3M股 60 strike call option

我short interest都係1M
我沽空輸左 不過LC option贏哂

唔識option去google打左個底再返黎問

連登而家仲SH個D 應該都係1股，2股，5股，10股個D黎

覺得分到太散...
美國都好似多人講AMC多過GME
可能入場成本分別太多
希望AMC做到下隻GME既果種心態吧？
不過應該睇埋聽日...放到就放...
等自己可以早d訓教

理性既就60入 走一半 之後sh

好難估幾時停音樂
所以all in 發左達既
都真係要有咁上下膽識

此post已完

Option iv 係咪應該會繼續縮？
利申：好少玩呢啲

重點係gap up chok 爆哂啲short call ，止蝕都止唔切。。

講到尾都係賭錢

依家隻股波動越來越少
咪會縮

你既假設based on $$$ 上面就當然成立
係，無錯option 係贏錢多過short 輸既錢
但係有一樣野係要貨唔要錢，咁成件事就唔同晒
Short squeeze 都係呢個假設上先會發生

姐係第一二三四水走既無事，最後走既就出事

咪理班同溫層
d錢係佢地想講乜咪講乜
冇佢地點做水魚

鳩估用lc+sp hedge delta，再吸貨

邊個同你要貨唔要錢 貨只係個工具
星期5我平左1M股既LC 行使2M股既LC 就close左成個倉

師兄心水清
既然大家都睇唔順眼對方 留係各自嘅同溫層等睇戲就最好

幾星期後就知結果

我玩到個理念係 輸曬就輸曬都係幾皮野 我點都搵得返 如果贏到大鱷一次 就賺左重要賺好多
贏唔到但佢都要蝕錢既 我都已經滿足了

炒股票唔係為賺錢不如去屌西啦

其實好多人手上hold幾股
根本all or nothing
完全唔驚輸

利申 唔識 鳩估
手頭上得好少貨

如果大家相信 deep state
而家各大media 開始吹SLV回血
就會見到同trump一樣都係果班人手影

簡單講即係佢地而家要做野阻止呢件事發生
佢地唔係要保任何空投，而係佢地唔容許散戶可以咁玩
因為已經玩串左佢地個遊戲規則
從來只有佢地食老散，而唔會老散齊齊win

所以可以預見，為左達到目的，乜野手段都會出，幾核突都會出，唔會顧面子

三十幾蚊入 極度理性
今日開盤唔放 唔理性

唔係咩都為錢既 雖然對抗親霸權都做硬condom

但之前唔比買造價㩒低個價 果下燥撚左
平時都比你地啲機構任舞 執啲雞碎黎食 今轉玩到咁
個潛在損失同啖氣吞唔落

輸曬都係幾皮有幾咁閒

極度懷疑果個post真正有貨嘅有幾多個
個個SH SH,

已經貼倉貼到唔想貼
成百幾個集中帖
每次都要PO咩

真啊 wsb 可以30-80
香港真係可以去到400-500都有人沖入去

但係大戶320入貨托住然後由佢跌？
咁蝕嘅嘢佢地都做？
定係lc 320嗰班就係沽空機構

得罪講句 連唔識股票都買呢隻
代表有危險

我都想知, 果下320真係托返上去, 照咁睇應該利好架?

點知姐
都可以係大戶500 short 左 320 平倉
冇人會知

均價218

真

啱啊 資料就唔對等

高追risk 真係 0 or win

唔預total loss 嘅入場人士 可以提早離場啦

場內根本無贏梗嘅定律

wsb 隨時負成本sh

人地只係賺多定賺少

外面每一條利空嘅新聞 都話fake news

其實你都無方法去fc到

隨便都買到貨 沽空機構要買到貨都好易
星期五行權個堆貨已經比晒了？

人地當買張飛食花生咋
咪同六合彩一樣jm9

口講唔係為錢
但你講個d全部都關錢事

轉過來了
隔離班人開始喪失理智

有機會賺唔賺咩 唔係為錢既意思只係我唔care最後全部輸撚曬 起碼出到啖氣

輸曬但佢都輸=出左啖氣
贏到=出完啖氣重要賺到錢
輸曬但佢賺返=我做左on9 仔 抵輸無野講

咁樣何樂而不為

咪即係迷侵嗰班咁日日自己腦補有乜陰謀又fake news

Lm

有，半個月update1次

照計1號會有，係收市出?

氣氛係咪轉咗？班人開始風聲鶴淚咁款

半個月可以發生好多事

分分鐘同一班人嚟

睇下 282

點解呢？

買咗GME嘅大致可以分做五批人

第一批係信念持股，相信散戶打得贏大鱷。
SH到永遠，贏唔贏錢係其次，輸晒都冇所謂。
依班人多數係低成本
一係低價入，一係入得少。

第二批係入黎賺錢，依班人講嘅嘢同第一批人係一樣，
但係主要目的係令更多人入局，推高個價，賺更多錢。
依班人好多可能已經回咗本，依家係睇下有冇得賺多啲。

第三批人一開始可能都係想睇下打唔打得贏大鱷，
但入得場都係想賺錢，會理性咁睇成件事，唔排除依家已經甩咗手。

第四批係遲入黎，對股票唔係太熟悉嘅新手，
應該相對高價入，依家驚緊放唔放好。

第五批其實係其他無short GME嘅大鱷，佢地持股量最多，係入黎賺錢
個價跌唔跌，幾時跌，其實就係佢地話事。
啲人以為係散戶打大鱷，其實係散戶+其他大鱷打一兩隻大鱷。

依家問題係如果想贏大鱷，所有人都要係第一批人。
但事實係第一批人持股量係最少，但加埋第二批人係最大聲。
做到個氣氛係第一批人最多，但其實只係玩死其他遲入嚟嘅人。

除非你覺得係fake news
你可以等到9/2有官方data
但係到時又會吹嗰個都係fake news
永續
所以你諗住等ss?

睇完po平手走左
多謝咁多位師兄
冇事先可以做世界冠軍

你103M shares既數據點黎？成交量？

上個禮拜吹到星期五分勝負》今個禮拜一〉》今個禮拜〉》可能今個禮拜都唔得 就知咩事

最簡單一樣野 一大班連登仔突然暴發

諗下都知有冇可能🤢

限制買入係有講個抵押金由3％升到100％
要clearing比住錢個賣家先
T+2先拎得番

各位巴打量力而為
唔好玩孖展輸身家就好
SH真係好睇每個人唔同能力同入貨時間...

利申: 仲渣緊40蚊貨

如果好似同wsb班人咁低價入貨價
你講一句SH就好輕鬆

但係都明白好多巴打係成手蟹貨..

大家點睇大盤升咁多

睇下你點解讀今日流出個short interest 數字

繼續sh等巴打推返個價上去我先走

巴打邊到山頂位

楂緊$90貨 觀望多陣

但係gamma squeeze唔係一樣會推高個價架咩？
利申唔太識野 想學下野

其實係咪long side大戶由個價跌接緊散戶貨

呢幾日都係跌得lower 200就即刻彈翻上黎

我覺得重點係基金佬唔會唔識做對沖
long call賺夠錢平倉都唔奇

唔係賭身家既，輸得起咪SH
咁多小動作，岀fake news 引老散panic sell一啲都唔奇
根本個數據都未公佈，佢新聞寫既都係9up

396

幾多股

投機既人賺錢 賺幾多好少同人講
輸錢先會同人講
賭徒就掉返轉
性格決定命運
有啲人性格註定發唔到達

分享下個心路
均價110蚊慢慢溝到上240蚊貨 35股
total 6萬幾港紙 平手走左
我身邊好多fd淨係留低profit哥part 玩梗係壓力細好多
但如果高成本真係不如走左先
有強烈signal再算
起碼唔洗捱幾日過山車

我諗真係好多人好似我咁新手開始研究
覺得成個ss既theory好完整 勢在必行
但係愈睇愈唔對路 有fd都同倉位繼續加貨
雖然唔係真係好多錢但係都自己儲番黎
壓力真係好大 不斷睇哂兩邊新聞
我呢幾日真係冇訓過 呢樣真係唔可以忽略
有本先可以再玩落去

Strong hold
幫緊你 幫緊你

錢係賺唔哂既
我當佢地均價2x
上到4xx都已經20倍
講緊既只係半個月既事
見到咁大舊肥豬肉都幾難忍口

都要睇有幾隻蟹既
識個fd揸住3股5股
萬零蚊咪當賭場馬

態度正確
我都係用幾萬蚊入場
一係嬴到開廠
一係咪輸左呢幾皮 由頭黎過

訓覺 悶到hihi

會唔會有去得返300嘅可能性

lm

有嘅有嘅

早入既好多係long call
27號開市啲option全部升到價內
我計過平均升4000% up
買10萬都變幾球
我算遲入場都執唔少
投機從來都係後來者幫前者接貨既游戲
wsb嗰班 或者隔離po既ching
依家當然侃侃而談
因為大部分人已經賺晒
揸住幾十股當食花生
呢幾十股只係上個禮拜profits既一少部分

22

唉，訓唔著 前幾晚跌到100 都未驚，但feel到唔對路

依家重點係持股數量，唔係價位

低位減持左
均價拉到$534@20

Me2

再跌到230
諗住走
312@29

咁高。。巴打

534 你點買的

有啲人就註定發唔到達不得止就要輸錢

CHING 你點買的?

減持止蝕左部分

唔係最高先暗盤500架咩?

盤前試過$580
但係呢位巴打係因為走左部分 蝕左
所以成本上升
當時佢入係低過$533

其實我唔明，講到全部都係佢地嘅人
假如真係咁點會驚俾你地SS到
根本件事就係話法官唔公道，有咩事又覺得可以訴諸法庭解決

譬如佢500買，跌到落400賣咗部分，個成本就會升到500以上

感覺D人好似計少左D野，大戶借貨去沽，佢其實可以係低位買返LONG CALL去對沖，成功沽到既，蝕期權金，俾人反逼既可以拎貨，第2就係佢係唔係借咁多貨，就會一件不留咁賣晒呢?而當佢成功壓低到個價，佢又會唔會買返D貨去壓倉呢?我覺得佢地或多或少都係做一定既對沖。當然，佢地俾人逼空到100以上一定傷亡慘重。

咁你咪中計囉
320係大戶托？ 邊個話？佢哋鳩吹㗎啫
收市價係320就代表大戶托返黎 咁隻隻股票每日都應該高過佢收市價啦

仲話咩無三萬唔走 禮拜一氣氛已經差到咁 吹左成晚淡
老散

呢個係均價嚟
另外有幾十股我頭先蝕讓放左
嗰幾十股蝕既錢計埋落依20股度
即係要升到534
我成單deal先平手

即係第7點已經on9啦
極端啲諗 佢唔比我set 10000 係咪代表會上10000？
咁我逐個價-1-1咁set , set到某個價成功落到單 let say 3500
係咪就代表會上到3500？

咁嘅成交量唔係有人托咁係咩仲要啱啱好325搞到320嘅call行到權
當然大戶都可以係沽空機構嘅
不過你知唔知自己講緊咩中計師

明白LA。
希望你有位走到。

呢20股我當睇戲
輸晒都只係上個禮拜贏既錢一部分
重點係其實隔離po 支牛圈 甚至wsb
都有好多我依類人
早入場已經賺夠
佢哋依家hold緊既只係之前既profits
或者30 40蚊低位入 有排都未止賺
佢哋仍然會不問理智水後來者入局
因為不斷有人入局
前者既利潤先會愈滾愈大

前幾日睇得最多就係：

YOLO

💎🤚🏼

Sh to the moon🚀

今鋪連習近平都平唔到倉.gif

Don’t stop, won’t stop , gamestop

今日睇得最多就係：

乜嘢report新聞，乜都係假。

所以野都deep state.
成班圍爐取暖打飛機，不停同自己講，聽日會升番啦

最緊要識止賺/蝕
千其唔好學d傻散講咩不問價 掃到大戶無貨平倉

消息滿天飛，最致命係關於Short interest嘅消息，風傳係其他機構投資者賣股俾沽空機構平咗一半倉。如果消息屬實，繼續買入GME期待挾淡倉個根基就不復存在

其實你等緊咩？

佢好似係賺左好多剩低D尾水博一博。

google search下南海泡沫事件
同樣係權貴用謊言堆砌而成既泡沫
對我嚟講股市係零和遊戲
90%輸家成就10%人致富
但90%人都以為自己會係贏家

睇戲唔使比錢睇

$160@25... 唔知幾時走

diu啲錢我既我中意點洗咪點洗
你put好多咩係咁催人走

好多人明明緊張到仆街但就話預左輸晒 當睇戲

我都係覺得今日氣氛唔同哂，其實星期五已經有啲奇怪，reddit無啦啦講星期五唔會ss要玩長久戰不過諗住橫掂都係就揸到今日睇睇咩料
今日就出埋Bloomberg個S3 chart，然後出面成班喺度鬧fake news我真係唔敢講fake唔fake但係萬一係真嘅就人踩人，都係唔好同錢過唔去

你都on9，叫得你溝即係人地覺得好啦，袋錢入你袋，仲話人立心不良。
自己覺得隻股有問題就當人地都係咁諗你就真係立心不良啦

連登99%覺得自己係贏家
得1%係清醒

我自己就真係放鬆心態 如果Reddit 個邊走咪跟住走

唔會緊張到成日要屌人

早幾日仲鳩叫打倒華爾街，轉頭收哂皮

屌以為你高追唔想人死
有profit hold飽佢

正呀樓主之前post爆左

仲話3萬 6萬 今日300都守唔住

佢地走唔會話你知

覺得fake news咪大手買囉 班人都傻傻地

係 到而家都唔訓 仲覺得講話輸就可以燈到升

3萬

Reddit好多成本50樓下

賣晒佢認錯啦

不過可能真係有人大大注咁入 又難怪佢地燥嘅

講真我覺得形勢唔樂觀 散戶耐性一定燒得快過大戶d錢

萬零蚊都輸唔起就入場，
肯定又係乜都唔睇就跟風嘅傻仔，
之後仲係度淆底唱淡

賭錢賭咁大 少少玩下咪算 玩咁大真係晚晚唔駛訓 捱夜又輸錢

每間機構都要同clearing department report佢個share figure, total 個數報左103mil
當然你可以話係因為T+2既問題
但岩岩睇返SEC 1月上半月(半個月update一次) failure to delivery 有成5mil(around 10% floating share)
呢個數目唔係clearing error 可以做到

有咩9号就知 出面firm 個figure 同實差幾遠

好多人眼紅人地入貨入得低
咪諗住玩大舊d錢追番

所以大户通常係贏家
散户通常都冇耐性

果然係賭徒
之後跌到雙位蚊仲可能諗住溝貨，借錢，輸鋪勁

r/wallstreetbets

Peteskies2h

At these levels, it's NOT about the price of the stock. It is the number of shares in the hedge funds' possession. That's why they want you to sell.

On9

你要知道出面d firm 個figure點解會有出入係因為佢地係用佢自己既algorithm 計出黎
只要input 有error 個% 可以差天共地
你睇睇s3星期五個figure 同今日比人夾左上去cnbc之後個figure
已經無參考價值

宜家你只可以評估自己既risk，錢係你自己既

你問我信唔信個figure 可以好都實咁答你我唔信
睇左1月上半月failure to delivery 有成5mil share

扣減咗三個唔可以賣既funding 後(40% of total share) 再加返散戶14% hold 到27.45%, 根本就對唔番條數

宜家個情況就係cnbc同你講有人見到有獨角獸所以有獨角獸一樣

上面有講解過

幾好野，成交量反映唔到落個價格升跌，唔係造都冇人信

上到300放返少少先 唔多對路

睇得出佢做市唔代表贏到

係啦係啦 繼續沉醉係自己既世界ff

信大戶造到依口價
但唔信埋大戶可以玩殘你
走貨啦

賭徒輸得最多錢唔係買個下買高左，係大跌落黎個時溝貨溝到輸清光

我睇完Reddit個post既理解：
103M係透過13F report既institutional ownership
呢個數字多過issued shares既總數
但係match到隻股既早一排既short interest (130-150%) 數字個range
而short interest包括左naked short同borrowed short既數字
Clearing house同SEC report既係另一個數 - failed to deliver
failed to deliver反映造空機構naked short左至少呢個數字既shares

有冇任何理解錯誤？

214入左10令手玩下 當同大家傾下計

冇參與
但唔知點解對個結局好肉緊

咁多新手賭徒盲目strong hold 結局只有一個 呢幾日會見到

雖然我唔睇好，但每日都有利用賭徒心理炒下上落，都接近賺到十萬岩岩盤後悶悶地又執千幾蚊

呢隻股一定有人輸好多錢，之前傻散刀仔鋸大樹都識止蝕，而家班人信左邪教SH 分分鐘跌到10蚊都幻想會返轉頭

隔離post見到唔少4百幾摸頂既巴打

訓個教起身發現又跌左

屌出面班人成本100樓下緊係sh啦
一係三四百成本但得幾股既
我呢d高j師真係睇佢晚晚妹落去好撚頹

應該呢世都返唔到轉頭 到時溝貨溝到200幾成本價都係要輸

可否分享吓賭徒心理炒下上落，同你預測之後走勢

唔識止賺真係好危險

真心跌3成唔會跌一日完

咪就係直線插個時開始慢慢老散買返上去平均線個時賺個差價，因為班人會覺得跌咁多好抵，所以好易炒上落
仲有個d整數位200，300，210，220通常都會過，掛個199.6， 299.8 一定賣到

你如果唔明103M shares呢個數字係點黎
我可以舉個例子
假設一間公司得一股 而我擁有果一股
當你想short呢間公司既時候
你會問我會借 之後你即刻將佢放出嚟賣
而我即刻將佢買咗
咁個ownership distribution就會變成
我+2 你-1
但係因為你唔洗file 13F 而我要
所以SEC就會顯示有200%既股數
但係得一股係真正可以流通

以我理解
Failed to deliver 係講緊另一樣野
例如我賣2股出去 即係話其中一股係naked short
咁果一股就會計左入failed to deliver到

比個ticker你
Kodk
睇下上年8月炒完之後點

做咩咁多225單

同你一樣阿巴打
由6股均價89 玩至12股400
雖然口講唔擔心 小小錢但其實壓力好大
每日都係睇曬所有睇到既資訊
每晚由盤前mon到盤後
日頭仲要返工
無曬時間瞓教

經過今晚
我已經做好total lost準備

只可以話資訊好多好複雜
short % 幾十個版本
得個信念

見到WSB 班人仲未唱淡 我唯有再信住先
再跌就當無左幾千蚊

講真今時今日啲algo咁勁
同08年 vw已經唔同
佢set好條式 等啲電腦trade
已經贏你散戶唔理性既trade
盤前中後都收緊貨
我有理由相信唔會同vw結果一樣
我都平左手 而家0成本睇戲
大家自己小心啲
如果爆升就怪自己冇眼光

好撚折磨
睇鳩住佢妹住跌

咁你高J果刻自己ff上咩32875如
與人無尤

睇跌會比話5毛架
財經台cctoy化

我數番俾你

前幾晚由 265 去 110 經過左四五次溶斷
每次時間係兩分三十秒，兩分十四秒，五十四秒，十七秒，所以可以斷定出貨量唔太多，個堆只係斬倉盤

呢轉人地由 250樓上沽半日，220 250 沽足半日冇彈，咁你明唔明咩事

自己細心留意成交加 BB，有莊跟圖派架

講事實都FF，張圖除左反映事實可以反映咩?

咁你慢慢俾心機SH

做咩都係 你承受到幾大嘅壓力就有幾大嘅回報。

Btw我非常想知SS前一定會跌嘅呢件事係邊到黎
個個睇住vw個單一例子黎講？

我估聽日盤前會彈一彈 開市假升一下引人入局又再跌

SH啦，唔好比人震走

兩個蝕最慘嘅Hedge Funds已經講咗上星期二已經cover咗佢地嘅position，但Reddit同連登啲人都覺得係fake news... 經過星期五，Short interest 已經由140% 跌到90%，咪證明咗兩間Hedge Funds已經準時還股。

hold 咩撚，每次大棍之後搵到支持位食佢三十蚊算啦，輸廿蚊咪走

市場咁多機會，我真係想勸山頂朋友
你400升到一千賺 1.5倍
人地50蚊成本賺 12倍
機構 20蚊成本賺 60倍
諗諗值搏啦

其實點解咁信wsb 班人，你始終都係用緊你自己錢去支持信念，人本身就見錢開眼架啦，講到錢邊有信念架，見高就走架啦

當年VW得一個大台，加一個政府，政府個20%基本上係不動，而波子手拎75%左右，佢地已經佔左95%市場得返5%，就算波子咩都唔做，全世界無人hold 貨，都要來回3轉，但今次大約300間基金佔左7成左右，你憑咩叫基金唔賣?就算有部分基金唔賣幫散客抬轎，買個機會俾佢ss，果d基金敢包其他基金都係咁，就算真係咁，到上到3萬幾美，散客手拎十幾%，基金7x %，你估基金散唔散得切貨?佢散到貨咁個逼空壓力點樣存在，點解佢明知佢散唔到貨都要幫人抬轎，佢地係散戶老豆老母要俾散戶零用，定前世欠佢地十億九千萬?今世要逼爆個市黎還債就算影響自己其他股份盈利都在所不惜，見著市場有錢唔賺去幫散客抬轎。

之後D人又話借股果班基金一定會逼爆班空頭，E個講法都係有問題，同上借股班基金根本係隻大象，佢散貨一定比散戶難，而E+ GME咁值錢係因為佢有逼空既壓力，佢壓力爆炸雖然會一下子狂升，但都好快會完(VW佛子)，但黎拎返D $2-50 GME有咩用，即係白俾散戶賺，個市場係各懷鬼胎，佢逼死空頭無好處，就好似銀行俾死信用卡USER無好處一樣，佢要賺最多既錢，就係佢要不停還高價既MIN PAY，當然係空頭接受既範圍，當佢之前借一日拎到100，E+佢分分鐘借一日可以拎到500甚至1000，又無風險，點解要幫散戶玩串個PARTY。

同埋華爾街果班係精英(玩鳩佢果班都係)，而唔係弱智，佢到蝕到仆街係真，但唔會間間空頭都唔識對沖，空頭借貨去沽，佢其實可以係低位買返LONG CALL去對沖，成功沽到既，蝕期權金，俾人反逼既可以拎貨，第2就係佢係唔係借咁多貨，就會一件不留咁賣晒呢?而當佢成功壓低到個價，佢又會唔會買返D貨去壓倉呢?我覺得佢地或多或少都係做一定既對沖。當然，佢地俾人逼空到100以上一定傷亡慘重。

依家就係賭緊會更高咋

屌 今次入場嘅99%都係炒情緒股 輸撚硬 食下波幅好過聽班傻系講sh

因為流通量得好少，大户左手交右手就做到落去，咁一定係做落去，唔通做高等你賣貨

咁既價位，食波幅少股要蝕手續，多又風險高，寧願買返之後跌市D果幾日D股算。

穿左200

當年VW得一個大台，加一個政府，政府個20%基本上係不動，而波子手拎75%左右，佢地已經佔左95%市場得返5%，就算波子咩都唔做，全世界無人hold 貨，都要來回3轉，但今次大約300間基金佔左7成左右，你憑咩叫基金唔賣?就算有部分基金唔賣幫散客抬轎，買個機會俾佢ss，果d基金敢包其他基金都係咁，就算真係咁，到上到3萬幾美，散客手拎十幾%，基金7x %，你估基金散唔散得切貨?佢散到貨咁個逼空壓力點樣存在，點解佢明知佢散唔到貨都要幫人抬轎，佢地係散戶老豆老母要俾散戶零用，定前世欠佢地十億九千萬?今世要逼爆個市黎還債就算影響自己其他股份盈利都在所不惜，見著市場有錢唔賺去幫散客抬轎。

David webb 講既情況發生緊啦

岩岩無賺無蝕離場 終於可以訓

入黎學野

今日呢招叫Ladder attack, 咁都頂唔順就走啦
人地Reddit 11月打到而家, 你地有冇兩個禮拜？

人地成本都幾40-60
你有冇諗過

GME post真係笑撚死我，成班高J師

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

事實係由40升到高位480 已經升左12倍 可以話係ss左

不過點講都好
等9號SEC出報告就知

嘈來都無意義

控制左成本
輸晒咪輸晒 當買左牛熊打靶位=止蝕位

未到9號ifc已經一地都係人

出面話唔sh就死全家呀

你有冇睇過真.ss既graph先係到亂up

其實唔少叫人SH嘅都係食緊波幅嘅人

一晚上落有成50-100, 炒幾日波幅穩農，又有邪教式支撐

上次蘋果動一模一樣 前車可鑒

本身都諗住500/1000就走

而家淡曬

預total lose
掛32800 就唔理了

我都新手165入2股 strong hold

40-60$入都會遇到10-20$既日子
有幾可有隻股知哂點玩又有人找數 十年難得一遇啦
正股又唔洗比利息，如果舊錢等住洗腎就唔好搞啦
最重要心態同小本

泥你老母

贈你地幾個字
水清則無魚
爾虞我詐

想問下上星期五唔係要平倉 但機構都唔夠貨還 要向散戶買返 理論上唔係仆哂街咩 點解呢家係我地散戶仆哂街

你拉返個日K周K出黎睇咪一樣

呢d股炒波輻一流
4 5百蚊sh 買幾股就得

人哋40-60入完
咪一樣捱過價
後join既最多咪跟咗兩個禮拜
呢d股，+/-50% 基本喇

明知同deep state玩bug唔會得逞
種反抗基因真係好強，今次仲要用埋錢鬥氣
買得大嘅唔單止洗唔到牌，仲難左翻身

利伸：散紙take左3倍profit 走人

真係
一升就幾十蚊
仲要一定有人托住
唔似其他股 波幅得幾蚊

一早平哂倉啦

其實大家都知係賭
唔駛咩deep state嘅
覺得有能力未入場囉
買股票都係為錢姐

用儲蓄真係放啦仲溝on9
唔好比連on9兒盈仔玩死

班友唔肯認輸個下痴線

今個星期五如果無起色
佢地又會拎一大堆新聞同你講下星期就會SS
痴撚線

講你又唔信睇死你都係唔識玩股票比班痴線佬洗哂腦
咁易睇得出你一直發左達啦

認真
唔覺得佢平到倉
成交量咁低
呢幾日都有唔少散戶高追
如果空頭一買就會爆升
仲有量比連續幾日都好低下
證明d貨漸漸落哂去啲肯SH嘅人
如果可以keep住咁做
散戶係冇得輸
因為買正股唔需要比利息
利申：2股 均價200

CLS 跌到188

呢個真係痴線日日都打飛機

而家all in
聽朝盤前放仲有無肉食

理性討論sh區但入到黎全部都剩係話自己幾錢放左，準備止蝕

盤前得返100咪無

就算之後兩日升番
我諗升番上350
啲人都狗仔咁走啦

仲大把人SH
應該頂到開盤

盤前升得返上300咩
其實我都諗緊好冇

有無諗過由頭到尾都係做緊covered call

唔知經過今晚熱潮過咗未

已溝十股，等數錢

睇左一個禮拜
好少見妹住跌
少驚

樓主同佢d放淡黨羽係唔會同你討論點解成交量低一定係會扯開話題話你係比隔離post洗腦，一d理性討論都無剩係識話人被洗腦

其實我一直唔明點解話成交量低
同無可能平到倉的道理

可唔可以解釋下

咁你可唔可以解釋咩叫成交量低

散戶仲溝到既時候仲幻想機構收唔到貨

咁你幾時解釋下點解成交量咁低？剩係識話人被洗腦話自己sh但倉圖都無張，成個post就係不停放負洗人腦叫人唔好買盡快放，用理性討論黎包裝自己唱淡，我又真係唔信一個sh緊既人會咁唱淡，好想隻股跌？好鐘意蝕錢？

社會運動係咁
侵侵都係咁
做乜都唔理性分析
一唔啱聽就負評，block鳩你
大佬呀，成熟啲啦

利申：short sell 咗少少賺半個月糧

我地唔好理d淡友
而家跌都只係洗走d paper hand
得番我地d diamond hand sh
等遲幾日short squeeze仲唔上32800？
你地咁無信念架人地鬼佬係真係會sh架

笑撚死妖股同人講sh

低咪姐係無人買但亦都無人放囉咁無人放佢又點平倉

上星期一至三成交量最高果幾日
已經平咗好多了
而今日嘅成交
比起兩星期前，其實好高

岩呀 唔好走。
32857

成交量低都可能因為係hedge fund已經離左場，得返啲散戶圍威喂。

咁講緊呢兩個星期係平時的十倍成交量
咁都叫低？
而且冇人放 冇人買 個股價會有升跌？

篇篇新聞都Malvin Capital 同Citron Research星期二已經cover咗，但被啲人話fake news。依家又問點解成交量低咗。

上星期一至三係有大量買盤所以推高成交量，但睇唔到有好多賣盤比佢平倉wo, 今日呢d成交量只係少左買盤但賣盤都係無多過，咁你要拎兩個禮拜未炒高黎比就緊係無得比

成交量低
買少少就會爆升
空頭玩到咁大
幾時先填到條數

咁散戶圍威喂點解仲要限買？羅賓周仲要緊急同銀行借錢？

吹你老母臭系淡咩傻閪
我一直話自己SH係要自己衝出黎柒
我邊忽唱淡 我係叫人唔好比班on9洗腦洗到連止蝕止盈都唔識
成交量低=大戶托市？ 唔該你玩得幾年股票先同出聲啦
唔岩聽自己返去圍爐打飛機啦

其實一開頭買GME嗰班人個個都知發生咩事，係真係唔gur啲空頭大户，想齊心夾爆佢地，一係唔好買，一係唔好paper hands！。

叫左大家do your own dd，亦都好多人講左風險大，係預左total loss，唔好孖落去。呢啲絶對係講得好清楚。

只係之後太多乜都唔知嘅人跟風入埸，冇做過dd，愈來愈多唔理性嘅人參與，完全冇做風險管理，一嘢押重注落去，升嗰陣自己賺就愈吹愈大，跌個幾十%就嗌生嗌死咁（老實講一個月升差唔多20倍，跌返幾十%有乜出奇），又話係妖股呃人，跟本就自己冇做過入場前準備，關乜信班人9吹事。

入得場，就係自己責任，你做好dd，做好風險管理，人地吹升吹跌，你都唔會被影響。

利申：150股

ss前會跌其實係煙幕黎
諗深d就知咁樣咪mislead到班傻散會為咗虛無縹緲既ss越跌越溝
幫大户散貨出去

限買 我覺得係MM唔想玩 風險高
咁下遊broker 咪要跟隊

outstanding 60m share trade volume 50m 都叫少
同埋睇short interest 有咩意思姐睇day to cover 先有用
你short ratio百幾%又點你成交多dtc 一路都係起1-3 日有幾難cover 曬姐
散戶sh 根本無用如果有機構一早有玩既話佢地持貨既量先夠影響個價
如果佢地放曬既散戶點sh 都唔會彈番起

想問下你地啲散戶上星期都買到，點解大戶按市價又買唔到咩邏輯嚟？

我無唔信個兩間平左因為不嬲都唔至係個兩間做淡，個兩間佔既比率根本唔高，可能只估30%,只係個兩間出曬開口牌唱淡先比人狙擊，佢地平到唔等於其他淡倉平到

我係大戶嘅話
原來求其要人限買 質低成交量 就有傻散100% 信佢會爆升
我即刻做

上星期唔多賣盤？
咁邊個放俾買嘅人？

我邊隻字講成交量低=大戶托市？

另外，Melvin Capital個老細已經注資左2.5billions落番間公司。人地真係玩得起，都都平得起啲倉。

人地話32875㗎

可能轉埋long，賺錢走咗埋

「咁嘅成交量仲唔係托」
？

佢地唔會信

上帝要你滅亡 必先要你瘋狂

歷史只會不斷重複

啲Redditer係狙擊嗰兩間Hedge Fund，其他Short sell嘅人冇人知佢地幾時要平倉(或者Reddit啲人冇重點討論)。如果係想玩謝所有short sell GME嘅人/公司咁係要睇下你筆錢可以放幾耐。

你大戶走曬，散戶風險高關你撚事咩

永遠有原因hold

我都唔明 我睇只係相比起最高果幾日低
我自己都係山腳sh緊 由賺去到蝕
先變得清醒返去睇下d data

其實d 基金持有股數先係最多
咁樣仲點squeezes到?
理論上一彈上去 佢地就會即放
仲會慢慢放唔會一炮過賣
因為一搞串左個party就唔會再有人買上去

佢地可以限買 再左手交右手
咁點解佢地唔左右互交壓到個股價低過佢沽空果個價位?
再一次過平倉 咁樣唔係仲好咩?
定係呢樣野已經響上星期四發生左

如果大家都知道目的係要佢ss
點解唔響佢掃到好低價果時先入股?

你不如google MM的角色係做d 咩
我係話緊MM 風險高 唔係散戶風險高

懷疑係同一班人

咁同樣買盤多又點計？個人投資者估股百分比高左又點計？

其他fund 會响300-500 果陣再沽空囉
呢個情況要ss發生的話，
個價要去到700-800以上先得

班人真係唔撚識...
佢講果堆point全部都係痴線佬post氹鳩人無腦SH嘅技倆
乜鳩野大戶托緊 乜撚嘢820call多人問 乜撚野限買代表大戶好驚...
用下腦啦 買股票呀依家你估自己夜神月玩心理戰咩
理性分析又以為個個想唱淡 成班都on99
講真呢啲人我想佢真係SH到最後呀 佢地唔蝕下錢真係以為自己股神

282唔見有人話風險高限買？邊個入得場唔知風險高？風險高就唔比人買不如全部正股既孖展期權都執柒曬佢，全部都風險好高

大家預跌果陣就清袋 做咩要諗止蝕

信不信由你

散戶佔比多左
俾盡你double
最多咪20%升到40%

兩星期前每日volume 唔過10mil
個日average 係6mil
我計埋多左嘅老散
會變成12mil
我當亦多左其他人玩
都只係升到20mil

但上星期一至三係差唔多200mil transaction

咁所以MM 咪唔想玩
你叫個廢老去買282 都唔會買架啦

啲logic錯撚到 真係抵你比人水
282嗰次無限買 = 依家限買代表會爆升？

預清袋緊係唔止 我支持佢地SH添
但幾多人真係預total loss 佢地自己知啦

班人已經痴左線 好似入左邪教咁

一言不合就屌你係傻淡, 問你做乜唔put

買股票唔睇好就要玩option? 多多都唔夠你輸

咪再害人喇

咩apps

可能班人所講嘅fake news
根本就係真
佢地揸住成手蟹貨
唔通大大聲叫人踩人咩
利申：三百幾有一股

而家蝕左少少未到肉仲唔止蝕 聽日又喊過
利申 岩岩炒上落輸左2000，之前炒贏緊十萬，果斷止蝕

有啲真心想討論下
其實有冇人會去睇番四月同七月到期既 call，大約廿蚊左右
你地自己睇番，就會見到手影，人地沽空機構一早做左 cover

呢單野好多人一開波就跌左入個窿入面，覺得沽空機構都係玩緊 naked short
但你睇番一月十號之前啲成交，就會見班友應該係十二月中開始係廿蚊附近沽空

但係，人地唔會咁撚蠢，曝露自己係咁大風險，所以同一時間超遠期 long call 成交都開始升，即係咁

肥賓公司係十二月中用 20 蚊沽空 GME, 同時買入一套 call spread ，就用七月到期
LC 20 SC 30 , 成本三個幾

肥賓公司而家既 position 係沽空左，準備一月中出報告煮佢，咁成本就係沽空利息再加一套期權三個幾，只要跌穿 17 蚊就開始賺錢，但上面唔跌反升既，唔升穿三十蚊就只係輸三蚊 (呢個只係簡單版，未計賣權收番錢呀，不斷咁開新倉等，人地用 AI 計)

所以只係想講，散戶俾自己思想限制左，wsb 講啲專有名詞出一兩個 term 就覺得係 pro, 而唔企係莊個邊諗已經係大獲

人地出黎話我投降啦放過我啦，我九十蚊先平倉呀。。但人地可能冇同你講我仲揸撚緊啲 call ，你地咁 high 不問價 SH 我賺多幾十倍呀

睇住呢班廢西賭仔破產好開心

係唔係都deep state
我覺得班人真係痴線
美國總統就話deep state姐
股票又deep state
下次美國有咩on9野又deep state

唔岩聽咪fake lor 但相反唔關事既新聞又會講到好正面 大跌4成反彈1-2%又信心大增 最後全部輸錢

仲有話升到30000 幾根本係發夢
比你係間野既股東
身家無啦啦升左幾百倍睇下你會唔會放

上個weekend成班無到發夢見30000後要點洗

笑到仆晒街

e d交易點做到？ 真係左手交右手？

個目標價一路上調叫人 SH
402 到 1000 到 32000
好明顯有打手做緊野。。。。用一千萬請打手賺幾十億

我唔係唱衰，但班機構走曬啦......無左主target

你地仲望彈番上去，害死幾多人。(依架個情況就好似埋賭枱博升跌咁）

大家有目標做同一件事，挑機沽空機構反而好
依架無左，比既只係比邊個走得快，肯定無可能再大彈...

狂熱總係係猶豫中誕生，瘋狂中猛漲，堅信時完結。

而家限買就係唔想升太快殺曬300-500 d淡倉佢唔限買一早上到$600啦而家佢限買只係想將ss個價壓低，唔=唔會ss

你put咗未 呢句真心弱撚智
不過佢哋會覺得串到人
好簡單 大撚班好似我呢啲零成本但SH緊食花生又好博爆升又好
我會hold 但唔代表我會100%信佢會上 唔對路我會走最多贏少啲
但點解要put 一陣佢妹妹下點算？
其實我懷疑佢哋連option點玩都唔識 見人講佢又講以為自己好撚串

巴打講得好岩
但出面太多人冇exit plan 淨係講set 30000
太唔理智 同埋太多冇諗過就入 連玩緊咩都唔知

我又輸錢，沽空機構又輸錢，邊個賺左

其實所有人都無諗過，佢唔係一定要平哂倉。
只要平到最近期既倉，就唔會爆
只要有大戶同佢deal，就唔會爆

唔會爆倉，就唔洗平倉，就唔會SS

ching
你望下個trade volume先
咁撚小可以點走

得1股@90
Strong hold

唱得太過分推唔到上去，可能已經見左高位

連登勁多打手
開頭我賺緊錢都比佢地洗左腦
好彩上星期五收市之後我突然醒一醒
再比連登一d人點醒左
尋晚300 零蚊我就清左倉
本身都諗住等佢升高d慢慢放
尋晚見唔對路就放埋佢

咁係佢地問題啦 我見出面有個學生孖埋 輸學費
依啲真係純賭嘅野 我就真係剩係放筆旅行錢玩下
真係賭身家又搏到嘅咪恭喜佢地囉

一開始入場的老散
同最後進場的沽空機構

老老實實 班人出黎拍哂片嘅目的係咩我唔知
但班on9就咁講句「平咗倉會唔會特登同你講呀？」就一口認定即係代表會升 我真係睇到黑人問號

留名學野
買左少少，大不了輸哂
睇唔過眼班大鱷玩熄機

搞事嗰班

點解唔同意3萬就要put
二元思維，得好人同壞人，股市得買同賣，賭徒得call同put
GME邪教

你咪癲啦
我第個 post 都解釋過，而家係班卷商拎唔到咁多現金出黎放做保證金呀
唔俾你買 jm9，人地唔可以夾硬閂其他人既孖展 position 焗住減少 liquidity outflow 呀

大把呢d學生哥 唔講升到3萬就叫人put

再者如果cover左點解要限買 真係擔心散戶輸到跳樓？
好多地方講唔通...

巴打琴日係咪都take 左profit先

醒啦 30000

講咗好多次
果邊班人有大部分都係黎自CCTOY
代表咩自己諗

我係佢老豆老母一定打到佢仆街 咁細個學人賭錢 認真研究股票睇錯無所謂

係呀當講唔通，但個價已經反映左，繼續ff ss上1000上32857囉

佢地會叫你貼倉做put

成班幻想變有錢人，話買樓個班一定買得好大，起碼幾十萬

大時代都有教
大戶最叻唔係財技，係捉心理
自問我都好耐先破到
俾張圖你睇，大戶拎住 sentiment 捉你散戶心理，一跌就覺得會升，一大升就覺得會跌，夾到你唔信

個盤後真係插得咁勁

我唔信有打手
只係一班未玩過股票但幻想一夜致富嘅on9仔

呢次之後應該會開個sofi 用幾皮野跟wsb賭下運

賭唔緊要，我都會賭錢，但賭錢唔認變抗爭、正義明明講左有基金long左啦，但呢個時候又會轉話題，由道德變「基金都long今次一定升」。根本佢地買左重倉，不停搵證據證明自己岩confirmation bias

pin呢個啦 比仲發緊夢唔知咩事既人睇

或者係一班獲利走左然後導人sh仆街既人囉

仲有班連登仔係輸咪SH到世界末日
我鐘意輸呀 吹咩 我打到大戶
你真係唔夠佢地講 人地都預左輸哂

震倉 驚閪咩💎🙌🏻

大戶高位放哂啲貨啦而家食緊model啦
你哋繼續SH啦

其實港股都好多一倍咁升
上星期扑中隻 9913
使咩 GME

個價咁樣係因為散戶買唔到
得大戶放
但因為sh冇乜人放
所以價咪低
trade volume 又低囉

又要重申一次
你睇到佢表面做緊一樣嘢 睇唔到佢哋背面可能做緊十樣嘢
你用普通散戶角度諗緊係諗唔明
用呢啲位去判斷一隻股升跌根本on9

拎住大眾汽車張圖打飛機打到痴左線
都唔諗下大眾個陣真實情況係點
先會ss

得1股36x果陣買嘅，食緊花生sh，純粹為見證歷史
希望為理念sh嘅巴絲打最後都贏到錢

仲有一黎就話你唱淡 話你唔抵得佢哋賺到錢 笑撚死
次次我一貼倉證明我真係SH緊即刻收撚哂皮

機構係輸住先咋
就算爆一兩間仲有好多機構會參與沽空
佢地彈藥足夠捱到沽爆返你班老散
你又捱唔捱到夾爆佢個日
而你入場只係幫緊前面平過你入個班托高個價走人贏錢

咁佢背後做緊d咩
你賣short可以點樣係trade volume 反應唔倒出來
咁撚多short要cover晒坐底6日
一半都要三日
唔計佢撈貨
你話突然個volume爆升一兩日
之後回落
我會同意你講既野
但而家係散戶限買 trade volume 低
之後跌
咁成件事根本唔make sense
你話sh係邪教
但你上面根本無證據論據都係唔理性唱淡

佢地扮唔緊張，睇到凌晨5點都唔訓第日唔駛返工 定係個個係外國

Long Put好撚貴 如果唔係即刻買

贏咪得囉
贏就理性喇

點解唔可以long call 收貨
同埋散户冇得買既影響冇想像中咁大 都係大户交手緊
前個禮拜未爆個陣
有個巴打提出過唔好二元對立散户同大户
可以有沽既散户 同long side大户

你都發神經
換手率日日咁撚高都仲話冇成交
尋晚盤中 cap 左張圖，冇成交 散戶相對論呀，比前幾日少左呀，屌你成間公司啲流通股日日行左一個圈都叫少

又屈我唱淡 咪撚on9啦
講咗N咁多次我SH緊 琴晚仲溝左少少貨
我只係唔會好似班on9咁盲目唱好

當捐左比宣明會 淡淡已贏

美股都大把啦...
淨係隻futu都升一倍
不過有啲人想一星期賺幾倍搵超快錢
咁係難啲

鍵盤戰士

點解仲溝嘅
我見到18x有啲心郁但又覺得係無底深淵

如果再長期跌我就300左右就走
btw 得2股
我見我其他股都升返

佢地以為啲股票日日都係幾百%換手率
建議佢哋求其入下其他股望下啲換手率係點

好多學生哥玩GME玩紅左個心
我都係strong hold撚 放左幾個月糧玩
但有次留言講左句賺到50%已經算叻仔
就比人屌廢老廢淡

佢d put iv咁高
而家put食晒價啦班友都on99

等等先
你望佢跌點解要long call收貨
博好玩？
而且個市面有冇咁多call係一個問題
個問題都係返去一個問題
大戶short左140%
就算佢不斷掃晒所有市面既貨都要6日先cover到既時侯
唔係話齋掃call可以解決到既事
(當然我唔係話佢要cover晒啦)

拿，講下講
我覺得呢單野，牛牛有份攪亂檔

你睇佢開車時間同 gme 個 time line

肯定有，就算無都會因為跌左兩三成而借錢溝低個成本價，散戶心理，我太了解，佢地忍唔到手的。最後命運係strong hold 變揸一世

老老豆豆 唔會上返300啦下話

點會唔記得
有班人話買貝沙灣 買法拉利
仲恥笑人放咗gme去買樓

勁撚過股神，應該香港外匯基金俾佢地打理 一日1000億變2000億

所以我先話果邊on99 邪教咁

尋日中段影
個引申狂縮，全部 option 都紅晒
個莊應該笑到跌左落山

係 其實ss就係上禮拜

仲要禮拜六日好緊張興奮 想快d到星期一開市 結果...今日開左大細 輸左 聽日再輸

你睇下
22 25 26個股價先
姐係你意思malvin capital 係爆升個陣放晒 d short出黎去谷市？
我講緊係咁撚多short放出黎trade volume冇可能會冇反應

低價long call收 咪可以比你地繼續對住個short interest打丁囉

佢地係咁拎住vw個case講話上次都係先跌後先short squeeze
真係頂佢地唔順

最後贏果個咪理性
好似買大細 你買大 人地買細
最後開大
「都開左十六舖大啦 仲買細？咁唔理性既你」

其實歷史上係咪得一次ss

都係賭錢啫 不過今次贏面大少少 我覺得攞閒錢賭下無所謂
不過學生哥賭學費 有老婆仔女果班賭身家就唔知講咩好

所以一見到人叫我put
我即刻知道佢地係無玩過option 或者股票都無買過

［發完夢未］彭博：GME 沽空比率已經跌至39%

Bloomberg都好多人話係fake news

s,h等睇結果

試過一晚賺幾倍之後 要輸一段時間先識理性玩股票

佢地bloomberg都未知係咩啦

ape together strong
有個wsb既comment講得好啱 melvin啲ai第一樣錯嘅就係assume佢既對手係理性

新手唔識 其實大戶最後行使權權收返啲正股變相平淡倉 會唔會係trading volume睇到?

想靠一隻投機野買樓發達
賺到幾個月糧開心下咪算

同路人
當年我新手都曾經比班on9兒登仔搞到影響咗我決定 輸左十幾皮
之後發誓唔會再信呢班賭仔 真係要冷靜啲自己用腦諗

勁

真心唔怪得人

ib

所以咪不敗之地 跌又得 升又得

唔岩聽咪fake news

其實你睇番成交量爆上已經有兩個星期
而且幾多日cover 咪又係推算
點解你信人地cover 粒數
依家又唔信人地話推算平左好多？

佢地成日拎個圖出黎打飛機 話就快SS
我有次忍唔住話你點知佢一定會跟足VW咁發生
成班人屌鳩我話我問啲無聊野 話佢地唔係先知 點會知
我心諗你都知自己唔係先知啦 咁你貼呢張圖出黎話就快SS係做乜鳩
根本成班都弱撚智

呢個例子唔岩，bitcoin的確早排30000幾

貼vw 張圖都on撚9

唔貼果張圖點ff ss上1000

資訊從來都係唔對等 ，所以一路都係跟契媽搵食
人哋收得你錢，真係畀番嘢你

呢個真
我上星期都一晚賺左10幾萬 一開始真係心紅有信過會再上
但後尾好快同自己講理性啲 賺唔到就算 啲錢係你就係你

係上32000呀

其實簡單講曬

賭枱博奕 股市從來無感情 你有 唔代表人地會有

個情況同抱團取暖一樣 當一日愈黎愈多人慢慢離場，自然自動醒覺，同果時炒壹傳媒一樣。

當然我唔係好友or淡友 你可以笑我on9 但純粹想客觀咁睇 沽空機構都投埋降，無曬敵人架啦，得番散戶同大戶博奕

我都係 當年又係溝 溝 溝 炒股輸到仆街之後唔敢賭

公平啲咁講 又唔好瀨人on9 個決定係自己做嘅

其實話低位入回本唔代表無蝕
假如佢地5蚊入
到400放左回本價個位
睇返今今跌到200
佢地都係蝕左原本可以有既差價

比心機返工對沖啦咁多位巴打
希望大家理性啲 祝大家今日賺大錢 祝埋班痴線佬成功SS上3萬
點都留啲股當一齊見證下你哋係贏定輸

你地發唔發覺，上星期三，100上300之後
財經台多咗好多cctoy黃絲帶風格post
「五顏六色大字、你地全部同我入嚟、齊上齊落、死廢老我屌曬你地老母」

先衝過一轉400就陰啲陰啲落山
十足十2019年抗爭咁逐漸磨蝕咁（但未仲話自己贏緊）

本身我都係上星期二先知有gme呢單嘢
睇咗一日post睇ss係乜嚟
都諗住上星期五出糧用一個月糧玩下
但星期四五發覺咁多黃絲帶post就縮啦
因為學秋官話齋，佢地烏卒卒，我就紅當當
痴埋班黃絲帶到就實仆街

2股就是鳩但啦講真

永遠都係袋左落袋先 特別係呢d賭股
你話有前景公司先長揸

正常人心理 輸極都唔認 一定要返本 結果咪愈輸愈多

收乾咗D貨只係令夾升容易咗,但都要有人出錢買起佢黎夾先得到淡架.當20蚊樓下D SHORT倉死晒平晒倉走人,咁而家留返係度嘅SHORT倉係講緊早幾日三百蚊開.你要夾死佢strong hold係唔夠個WOW,係要用新錢買到上600佢先可能會投降.而隻野升咗十倍亦代表推升嘅成本高咗十倍,即係而家情況其實已經係陷入咗鬥多錢遊戲入面了.

原本都sh想賺錢
睇到咁多人打飛機時事台風格post開始比佢地搞到焦焦地慮

侵侵正式落台前一個月 D Post 咁
瘋狂FF 上帝都拎埋出黎講

最後一日仲話未輸未輸

真我嗰陣都係on99
正宗傻散一個

根本將動機由賺快錢講做為正義對抗wall street引無知既人落搭 係一件好仆街既事黎

咁又唔好拖埋黃嘅落水
只係cctoy班細蚊仔弱智

拎左10k profit睇下歷史會唔會重現

上星期五見大户食埋320個浸
咪等埋T+2結算
呢兩晚有咩發生

真 玩股耐左就會知 唔洗後悔早放左
更多情況係你慶幸自己早放左 賺左先

均價172溝溝埋埋入咗10股，覺得上10000甚至話32827擺明係鳩up一問佢地少少嘢就會屌柒你

利申都會SH

講起返工又想講埋
班痴線佬成日話一個月幾個月甚至一年人工蝕哂都無所謂
聽落好撚難好撚豁達 成班人見到即刻士氣大升
係呀講就好撚型囉 我就真係唔撚信班人真係蝕成年人工都唔care囉

其實都係cctoy班柒頭衝左入黎姐
平時正正常常果陣都見呢到班連登仔贏唔少

有人玩膠實有㗎啦，人哋講乜唔啱聽就廢淡
廢淡咁樣解？

一啲都唔焦慮，完全睇到個劇本
睇佢地啲post就知，佢地入貨價係320～380左右
再之後上到430就開始碌落山（對比玩到撤回條例）

確定到係cctoy班黃絲帶入咗場，就確定到未來係點

利申：我係熱狗、廢老、deep state

此po已完

講多次vw 個case根本唔同

見證緊歷史
大鱷對散戶
廢淡對SH撚

隔離post俾cctoy班細路騎劫晒

波子推掌握大權。。
而家就分散哂，有咁齊心真係SH到完場就好了

過左20號都仲 話可以反CUP 個時又係一堆"權力核心"
不停放料去支撐住侵粉比佢地打飛機
結果而家......其實睇返2件事都幾類似

「五毛、熱狗、放負撚」
「其實我地係贏咗」
「打國際線」

成個星期人工已經唔會咁賭
我用咗一日人工入場賭下，唔得蝕咗就算

上帝要你滅亡必先令你瘋狂。

真係唔好賭
賭錢死撚硬

一知佢地係cctoy即刻明哂點解果邊啲人咁撚on9

睇返而家 咪一樣個個收哂皮

班on9除咗諸心論仲識咩

理性一早做幾次t走咗啦

盤後賣左大半 賺少少 剩低sh算數
覺得星期4 大戶計岩數 先開返比你地接火棒
唔明妖股仲叫人溝貨加倉係咩玩法

啲altcoin 有排都未過 當年都係好痴線
隻隻coin 一百倍

連登仔咁快自己割

痴線佬打飛機

cctoy 係好撚on9
但唔好拉埋反送中黎講啦

好多唔係上連登既人犧牲左好多架

唔明有乜好笑

呢家set唔到3萬lo 預有一班人屌晒d broker鬼

有崇高理念，但冇運，所以都係輸

同一班冇運嘅人，去個弱肉強食嘅股市尋找正義，你話會點啦

你哋唔明白架啦

屌 乜原來有cctoy???

真，明明就係賭，請咩感情同股票講感情傻撚咗，啲人好似連自己做緊咩都唔知

GameStop淡倉持倉急跌 1月份沽空GameStop勁蝕125億美元

班傻鳩成日叫人貼倉put/short call,佢地吹32857果d咪又係冇倉圖

乜唔係一早話預左0先買
買完又淆...

之前就話上星期五決勝負
結果又話星期一ss 之後又話星期五
跟住而家已經放風要sh到2月19

真係你諗你

你禁入去個post
一見到大紅字/洗版撚/見人放就屌嘅人
即刻起下佢底 90%中係cctoy

wallstreetbets好似冇講過上星期五決勝負

係預咗0，所以只會放一日人工
一個月人工咁樣搏真係賭大細好過

咁佢地真係有貼嘅
但貼個set價圖有乜野說服力？
Cap完即cancel單都得啦

星期五就話星期一
星期一就話星期二

一開始俾人呢種錯覺
先咁多人狗衝
以為sh幾日就可以發達
無可否認成個傳銷手法包裝得好好

成堆學生股神教人發達喎

成本低過100咪大倉sh囉比人導左高追果堆真係等total loss

唔會既應該 如果仲肯玩波幅
幾十蚊都賺到既我估
但見高J班人真係等SH

話明平倉要時間，睇short ratio都知
想搵錢同見證歷史就比d耐性啦

仲發夢想有300俾你 你真係on9

在股市尋找正義，是否搞錯了甚麼

好似11月3>等覆核>等法院>等1月6>等彭斯>等1月20
就算覺得係真係有出術
但見識到11月3號deep state（對比上星期四啲券商）點做嘢
就心知不妙啦，仲話會內戰
有鎂就數啦

利申：11月3號ching過chong，11月5號滿返倉，因為見到拜登果下一嘢10萬票咁急升

返家鄉了

真心唔覺最後會升上3萬一股
我買咗一股當參與下,最多都係輸曬個股啲錢
係唔明啲人真係以為一定覺得可以100%賺
就要孖展or借錢去買盡又唔係贏硬
琴晚先見到有個post話拎學費去孖買GME 輸一半學費

Call spread + short 點賺幾十倍呀
你畫條payoff 出黎睇下

Long個delta大過short咪得
邊個話做spread唔可以over cover

其實真係唔建議買
普通老散點可以做到SH
正如騰訊10蚊升到20蚊已經走晒啦 仲等到100蚊咩
20蚊跌到10蚊先會SH 因為驚到仆街但又唔甘心輸錢
普通人心臟唔會頂得順

同騰訊比 你老味 痴哂線

高位繼續沽既沽空機構
400幾500出貨嗰班

WSB同高位沽空個班

445 仲SH緊
唉我唔撚知啦

On9仔有樣睇
400蚊short
Long side
Momentum fund
Wsb

以上4個 party都賺到笑

好聲好氣解釋 當我on99都唔緊要啦
成班真心+假膠係度呃人
我依d輸清光深潛左幾年既都睇唔過眼要上黎屌

貼撚左倉啦 我有資格屌你地啦 我哂屌哂你老母 自己打飛機啦 唔好害人 你地跟本唔識股票 (我都唔撚識)

上星期1,2就話SH到星期5,夾到上10000佢都要買
然後星期4又開始講要SH多幾日
到琴日又講繼續SH

利申:無買,但識朋友賺左幾十個即刻走人買左架車

連登標準一個禮拜咪sh 計落時間差唔多啦

我講緊SH
GME 60蚊入 升到100都會放
騰訊60蚊入 升到100都會放
一撚樣 人性黎

我都仲信會升
但3萬真係無可能

strong左一個禮拜

順便解釋下
依幅圖 就算我WOOF同BEKE做淡倉
佢爆升我一定有option cover, 升得多仲有錢賺
打和點自己計

所以咪左右
+-50

第一日上連登

仆街 貼撚埋隻濕9 GSX淡倉出黎

佢地依家會講我輸哂都冇所謂 你咪撚理我
賭仔係賭枱都係咁講
咪撚on9啦
買張六合彩你都唔會買幾千蚊甚至幾期蚊啦 機率一樣低到仆街
只不過頭獎加埋打爆華爾街（9up)
變下個樣就大把人中左邪咁
利申：我都中過邪

中邪好容易 所以更加要有獨立思考

及時抽身好重要
有一刻都以為會上3萬蚊
好彩冷靜左下 500走哂
預計會落返65再反彈仲有一轉食
落返20就收得皮

由阿風話依件事係抗爭
唔介意輸左賺果二百萬開始
好多人附和佢
我先覺得成件輸好撚癲....
大家都係搶錢 抗咩爭呀
反送中行出黎冇錢拎一定蝕錢
Gme拎舊錢出黎打劫大戶 係sell有錢賺
抗乜鳩爭
高登上到依家
依鋪可以話係最大既震撼教育

呢件事可以係抗爭 可以係對wall st對establishment嘅反抗
但前提係要贏到錢
輸撚晒叫咩抗爭 浪漫抗爭只著重過程咩
要抗爭就係要贏到wall st班仆街破產

老老實實，我高位追黎，琴晚止蝕左，見住出面全面升番哂，無理由仲起到浪費時間慢慢磨

同埋我真係頂唔順玩股玩到要24小時都睇住d 討論，news, 咁大壓力。

今次都當俾自己個教訓，之前一個月都仲可以有10% profit (雖然好多連登仔係每個月100,200%), 係今次貪勝不知輸，偷雞唔成蝕渣米。玩番其他正股慢慢build up 番算

抗爭既係可以 認識完個system再搵漏洞出黎隊爆佢
歷史上唔係無發生過 不過唔會輪到咁高參與度既老散

抗爭 仲要有錢搵既抗爭
有辦你睇啦 咪即係藍絲搞遊行 on撚柒9
貼倉果d 落哂袋 走撚左啦

邪教黎
唔睇好都會比人屌
講話有風險又係
跌就話回調,過幾日上一千
真係以為震倉之後爆升

睇唔睇到括號個句

巴打有冇tg
想跟你學下野
記得以前高登財經台都見過你

「我講緊係咁撚多short放出黎trade volume冇可能會冇反應」

你究竟知唔知乜野係short sell同cover the position? 人地係12月short sell，1月要買返啲股去填倉，何來再放呀？

其實賭場咁大 每隻股一個小賭場 去玩coin又得 一樣有margin工具1x沽都得 起碼有data睇 無謂咁重本賭隻妖股

一開始d人講到high profit low risk 世上我信有呢類賭場 但絕對唔係呢家個個連登仔都識既gme 或者你話係一個月前既gme咁都講得通既 但嗰時覺得係scam gimmick野 扑中左就抵你賺

500走晒咁叻仔
買左幾多股

有
@wwwwwwwwww00000000
係 我係以前d廢child登仔

唔喺話準備買靚錶㗎咩
做咩依家就快要買紙紮嘅

我係sh 嘅
利申：十幾股，有工作
預咗total loss
都係果句唔好擺全副身家落去
太多uncertainty
歡迎升到四位數個陣大家鞭我屍

理性討論：
假設如果無發生wsb事件 果130%又點平倉？
咁一樣係買哂市場啲貨都唔夠平 純粹啲貨轉幾多次手平倉嘅問題？

有冇source
冇實際數字好難拗佢每個價既delta

ching均價幾多？

130%唔係全部都係嗰兩間被攻擊嘅hedge funds持有，亦都唔一定係1月到期。本身冇reddit煽動啲人谷行個股價嘅話，可能個股份真係會由六十蚊跌落去，咁樣hedge funds1月底填倉然後就賺錢。我都唔相信GME值每股500蚊。

113

屌還屌, 但我覺得GME 個升浪唔會咁快完, 應該仲會抽升一次勁, 但去唔去到1000就唔知

班人已經痴線到上綱上線, 仲要吹奏支牛d 大陸人, 話大陸人好團結

on9跟風盲信同團結係一線之差, 大陸人不嬲好多都人云亦云, 竟然覺得咁就係團結

當short rate 130%既時候即係代表市面上有260%既貨 點會平唔到

想問下點解iv高就唔會sq?

好多未買過股票嘅人見到人賺錢真係好易比佢地影響到
入面真係邪教咁撚款
得一種人喺入面唔會比人屌 就係聲稱SH到3萬嘅人
其餘就算SH但唔信上升咁多(例如我) 或者入去理性討論
一律會比佢地圍屌又話你唔抵得 又話你廢淡 又講啲咩唔怕蝕哂啲錢 又打倒華爾街make history 又傾哂fullpay貝沙灣買跑車咁 好似好撚把炮咁
然後班心水唔清嘅人見到以為大家真係好撚有信心會爆升 覺得成件事好撚熱血 覺得會發達離自己好近 就不知不覺上哂腦癲埋一份

你呢啲咪醒目仔
我都開始有啲後悔500會放 好彩自己仲有profit可以玩

short interest係點得出黎

高追個啲好慘，我2位數sh都覺得灰心

宜家咁樣，400啲人都chur住走（包括me

無得後悔既 見到佢唔俾買仲升 隊落去好似為左斬倉咁 係會好易覺得仲有得升

呢個價都冇乜點輸 係驚啲高J嘅巴打

我負成本都開始擔心啦 雖然我會繼續hold
高J班人真係慘喇 希望真係彈得返 唔贏都起碼唔好蝕咁多

唔岩
市場唔會有260%貨

ching ho ball

佢大把錢當散紙玩下

係囉 如果市場係得咁多貨，咁點解冇比人夾就平到？ 如果冇比人夾可以平到，咁啲貨價錢夾高一樣平到，只是成本問題，唔關散户sh唔sh問題。

換言之，淡倉要平倉一樣可以係堆平貨入面買黎買去平倉？

That’s me

佢哋其中一個邪教手法就係乜柒都話你唱淡 話你點解要關心佢 話你扮好人扮勸世 十足啲邪教見唔同意佢就話人異端咁 其他人都係想害佢 自己人SH先會真理 仲要講到似層層
心水唔清就會覺得佢哋好撚型好撚決心
其實啲人根本唔係關心佢哋 佢哋輸哂錢真心關我哋撚事
有時只係客觀分析成件事 佢哋就以為你想勸佢放
但次次我話我都係SH 見屈我唔到即刻全部收哂皮

呢個新聞尋日開市前出左啦，結果連登仔話fake news strong hold，一開市就跌個4成

講好一日唔好見少少反彈就忍唔住變一月甚至一年

唔好咁痴線要all in 我all in ARKK好過

想問吓呢個有冇參考價值？

到時拍Netflix 紀錄片可以搵入過邪教個d訪問下，喊哂口咁話我真係真心信係抗暴政真心信上6萬

佢地話預左total loss 但又緊張到唔訓睇市

Cctoy班友見有錢賺又衝埋入嚟財經台 搞撚到烏煙瘴氣

第一次見人炒股為輸錢
邪教到

無錯 一定要係個個400幾蚊話上6萬好high個時走 而唔係而家跌緊落去個時panic selll

我$131 25股
琴日FEEL到唔對路
260放咗5股
睇下之後點, 如果去返$300可能再放10股
其餘SH

有個the group班簡體字支那人同班「抗爭」黃絲話唔好講政治、一齊發夢，我突登扮藍絲撚9佢地

冇，依家件事得兩樣野主導緊
市場氣氛 加 沽空率

唔需要用理性去分析隻股

舉例：GME發行左100股比A。
B向A借左100股，然後賣返100股比A。
B向A借30股多30股 然後又賣返比A。

GME帳面已發行100股
A帳面有230股
B帳面Short sell左130股

但係今次嘅實際情況係，嗰130股唔係全部由幾間已知嘅hedge funds沽出嚟，而每次沽空都有唔同價錢同埋唔同限期。 1月到期要平倉嘅hedge funds已經上星期二止蝕離場。淨低我地唔知嘅short sellers無人知佢地要點先會蝕錢。可能人地距離到期仲有幾個月，咁你係唔係可以sh幾個月唔放先？

之前做左幾次T俾教徒屌係反骨仔叛徒咁無人賣點會有人買到日日成交咁大

290@10 未算高J 但係如果TOTAL LOSS 都肉赤

驚到仆街想燈自己，賭仔性格

唔岩 都話沽空冇期限

點解我見到啲人講話沽空率係200幾%嘅
有啲人講話有Delay 又有啲人講話係最Update

我鐘意輸哂啲錢關你撚事

始終鬥唔過大戶
90@ 100股
320 止賺
慘痛見住4XX 果陣SH冇執到

又拎到光環
又做到暴發戶
輸晒又唔肉痛 (但日日問幾時ss同怒屌覺得上唔到30k嘅人)

點都贏

最緊要有贏錢

//A short sale is the sale of a stock that an investor thinks will decline in value in the future. To accomplish a short sale, a trader borrows stock on margin for a specified time and sells it when either the price is reached or the time period expires.//

至少今次Melvin同Citron都係差唔多到期，Redditors先會喺依個點谷爆個股價。真係冇平倉期限嘅話，就唔會有short squeeze，Hedge Funds可以鬥長命。

因為有人唔識睇
官方數字真係有delay
講緊下次更新係2.12
佢地拎緊份1月中的data講緊(1.27出)

同半年前愛侵力一樣
最搞笑 cctoy 平時屌財經 post 上熱門阻住任務，點知呢個星期個個用支牛炒埋 gme 一份

美國啲財經新聞有報最新消息你地又唔信，咁可以點姐 你唔會係覺得兩間hedge funds就足以令成條華爾街都幫佢地講大話吧

隔離post做咩9，係到吹奏班大陸人團結，屌9香港人唔團結sh 咁鐘意共產黨返大灣區一齊sh 囉係咪有好多藍絲黎左連登，定賭錢賭到咩係手足都唔記得仲坐緊監個d真係屌你，為左GME 讚揚敵人

有得踩香港人0成本點解唔做，只要聲稱 SH gme （口頭上），鬼佬/大陸人柯屎都香啲

因為股價升，佢地唔夠保證金/止蝕
正如你見到隻股跌緊(明知會上番去) 都會抽身
之後再起底入番貨一樣

因為大陸人同佢地一齊賭錢，就變左手足

大陸人都係吹風向自己偷偷走貨啦
講到錢大陸人最現實，叫人3萬放，自己300止賺

連short 係冇到期日都唔知
就個個衝入去必勝
真係唔知痴左邊條線

機構唔會係咁蝕息架！！一定會星期五平倉ss to the moon

ok fine咁我講嘅期限唔係absolute期限，係有條件嘅情況下可以延長
但個point係short squeeze嘅時機唔會係隨便你揀一日。如果有個獨立投資者佢short嘅條款同melvin同citron唔同，就算1月股價坐左轉過山車，唔代表佢最後離場嗰刻一定蝕。

其實大戶都算好人 比咁多時間300幾比人逃生

因為班友假設左空軍淨係識naked short黎做空
所以星期五就全部到期
然後3萬蚊一股接晒你市面上所有貨黎平倉

班人真係毒瘤黎

格離班仆街有利益就反轉豬肚就係屎

佢上禮拜講完，但係又有幾多個肯聽得入耳

d人話t+2 唔知係今日定聽日會爆升

你點知人地平唔到倉

而家叫仲有得走

請教咁多位師兄
225成本有冇機平手走到

你有講過任何專業嘢咩大師？

詛咒人地生 cancer 話人地係廢淡囉

其實都幾可悲
好明顯有一班人連long short都唔知點解
就靠啲「點解平倉要話你知，一定係想帶風向」「大戶托緊市，320守到一陣掂」呢啲根本只係表面嗰浸嘅所謂理據去支持自己SH

BTW 見到「帶風向」「要守得住XXX」「有PR」「XXX好驚」「大家要團結」「突發/核爆消息」呢啲term, 玩英雄主義，玩大紅字slogan，就知個post已經畀CCTOY班On9騎劫咗

我無講過自己係專業
但你哋講果啲野有玩開股票都知on9

其實有OTC 場外交易的, 唔一定要開市先平得倉

講撚左平左倉，班傻hi唔信

除左睇淡, 呢到有無人可以講下有乜利好因素仲有手抽升?

上星期五爆唔到又話等今星期五，今星期五爆唔到又話SH, SH到做長期股東啦

係講緊你覆我嘅嘢完全說服唔到人
你咪又係冇實質證據

你都ON撚9

其中一個一定係仲有人班信會上3萬嘅人繼續衝入去
利申 等緊上返500

仲吹到股票造假
仲果print股票都有既 你就更加應該走啦 點夠佢玩

唔好踢爆啦
而家呢個moment水人買牛牛易過水人買gme

我係其中一個
我算係早入，四十幾蚊，我有睇開wsb 因為佢啲片幾好笑。

依家睇返，我相信某部巴打所講係合理，即係long side都有大戶搭棚打爆一開頭做空嘅大戶

但又相信一開頭係wsb建議買GME嘅，尤其是第一位會員deepfuckingvalue，係真心相信GME係被低估。佢由幾蚊開始入... 之後GME開始係wsb火熱，我估就係呢個時候有大戶入去wsb幫手搭高個棚，搭到五百蚊咁高... deepfuckingvalue咁就發咗。

之後，應該就如david webb咁講咁樣曲終人散。

買股票講實質證據都知你on9啦屌...
有乜撚嘢證據係我哋呢啲散戶可以早過大戶知道
你有冇聽過啲人話財報好就100%升呀？呢啲證據夠實在喇掛
最終個股價咪又係大戶控制佢想你跌一樣要跌證據證據

屌ok 完有咩好講
總之你班買gme嘅就輸鳩緊

Ching命運同我一樣

唔岩聽返去邪教post圍爐啦 你會開心啲

佢支棍繼續落實跌到一百以下
真係好考意志力

連登呢啲forum仔有西打手咩
係都直接去reddit

你依d野都問 就咪賭啦

坦白講 500都唔太樂觀

就不妨等下囉我都希望會爆升

冇樓主咁樂觀 等450

等啫到時睇情況執生

均價220 得5股
上星期有2日都交易唔到
轉眼又跌到200樓下
就算爆升走都走唔切

想知道呢度唱淡果D有冇股響手

想問下樓主點解咁樂觀覺得仲有得升

假設佢真係上到32857，之後一定仲有機構沽空，到時散戶就會繼續幻想上10萬1股

係咪有股先可以唱淡?

係，唔係冇資格同我地sh team講野

唱淡唔等於一定要做淡架屌佢老母

16000張800 call?

唔明GME撚點解仲可以睇升
CLS

因為未撚到32857

其實jp morgan玩得好開心 水人去買slv又賺 借gme出去賺息 又賺

真係睇佢想點玩 又可能想黑食黑

咪玩啦，softbank果陣夠2億轟落option到，結果係點大家都知

成交黎 唔係OI

咁姐係玩完了.... 唔會再抽升?

痴晒線

連燈仔快d去支牛留言撐佢啦

我覺得無腰斬已經好仁慈
邊個仲會洗錢抽上去 賺夠拎返出黎俾散戶賺咩

搵咗幾多

都係個句啦，做好風險管理，咁大個仔自己做決定啦

問下點解姐 樣樣都聽下嘛
我好少嫁咋TOTAL LOSS都唔怕放心

呢個仲癲

連登仔仲覺得好抵 一直沖入去
其實少見D人均價係低過100
70-80 買完 好多升到500 回到300時再溝貨

又黎

好中二病 係唔係學生，攞屋企人錢炒

其實一句講晒又唔係唔俾你買
只係叫人小心啲
唔好俾人夾

就一句屌埋你 話你廢話你冇膽屌你老母
跟住自high圍爐打飛機係咁叫yolo
話sh就會贏叫你死開d

呢啲真係抵你死 輸到變零都唔可憐

睇吓過埋今晚仲有冇人叫yolo

成班都係盲既

佢地覺得無所謂就OK啦
買股票實有賺有蝕

實有架喎，ss未到啫，而家股價變0都要sh

唔係更新到6萬幾咩

cls 有1股都多過我全副身家

佢地話叫佢地小心= 連登幾時咁好心驚人輸錢呀

你唔睇好做乜唔PUT?

Exactly
班痴線佬一野就覺得你係廢淡 又叫你入put乜乜柒柒
叫人小心啲有咩咁出奇 佢哋又係話你扮好心 on99咁

YOU ONLY LOAN ONCE

接近6位數（已袋）

班友現實世界見到有人拉走個就快比車撞死嘅人
唔知係咪會衝埋去話：「香港人幾時咁好心驚人比車撞呀」

弱撚智
得你班老散團結有春用咩
你地佔得大户幾多個%啊

不如搵個真實數字出黎 仲有幾多%未平倉

你on9?

Debt to the moon

牛牛有冇買保險，定同佢地對賭緊架

睇左咁多好友淡友評論
大家都去到意氣論事

其實我認為short float啲數據減少左應該係真
更準確地講係一直都減少緊
所以更應該建基於short ratio少左既情況下去討論
即使佢目前平左唔少倉 但short float 仲係超過50%（好似係）
加上卷商既小動作同琴日既操盤情況
我仲係覺得低機率星期三/四會有一波升上去
當然唔係去到30000而係500~800左右

當然佢玩鬥長命既可能都可能都唔細，到最後散戶會散水然後俾大戶收割既可能性都唔細

利申 6股，sh緊

Gd la

講嚟講去淨係得依個point 明明大把人就貼哂圖又扮睇唔撚到 cctoy既水平

我都有6位

而家市面上既GME 都俾💎🖐🏻買哂啦
點買姐

就好似當日做過勇武既手足規勸時事台唔好發咁多春秋大夢，都會畀人屌潑冷水同問你係咪五毛一樣

如果佢真係認輸 應該盤中中段後段就焗掃貨
唔認就壓埋今日 聽晚先掃

佢地真係以為唔同意自己嘅就一定係淡友
On99咁

習近平都平唔撚到呀

由佢啦

股價跌極低單位數個時仲要strong hold 啦，因為跌到差唔多0，輸左9成9，咁SH都nothing to lose

不過我自己心中一早有個價
結果差20%先到 冇放到
而家真係dum春
都放到平手先 始終都高風險野
星期三冇料到我就離場算
當發場夢

輸到傻撚咗？邊有話關我知
死返出去圍爐啦
我不知幾想你輸晒啲錢
輸到要跳樓我仲高興呀

理性討論：
其實隻野比人禁買果日，應該就係比機會淡友大手平倉之時。平完大部分倉，就開返比傻散炒飽去

巴打 我係學緊佢哋

似俾MM買 同俾時間Broker計數

冇追post 搞到我變咗真心膠

唔緊要
有人咁同我講我都會咁樣屌返佢

沽空機構渾水研究在接受外電訪問時，質疑挾高多隻高沽空股份的手法，不似是散戶力量，而是對沖基金同行的行為。

渾水研究創辦人布洛克說:「在GameStop發生的行情，顯然是將這個技倆『民主化』。我一直想知道，特別是當我們造空跟誰學獲利被挾倉時，想知道是否有對沖基金合謀。」

連登仔抗爭其實係同第二隻對沖基金同埋大陸五毛一齊搵錢咪認左佢

連登仔啲數加埋1%都唔知有冇
retail全球都係得20%左右

無成交 無咩意義

屌你老母GMB黑箱作業 正死仆街!!!!!!!!!!!!!!!

好消息
終於有利好因素
上1000不是夢

可以解釋下呢個操作？3張itm sc

我做SC 會揀ATM 或者小小ITM既黎做
心目中有個佢到幾多既價 食價+IV
SP縮vol之後平左 所以依度得返SC

如果係, 我就想睇下呀
大家話, WSB好撚熱血
如果佢地搵到計, 咁到平到倉, 重熱血呀
呢單野Netflix可以出劇, 拍返4季

點解margin資產負埋仲未比牛牛斬倉

可能盤後跌唔會斬

有港幣

開市仲負咁多就即斬？

上面有ching話有港幣
我未用過牛牛 唔識

5號個張都應該食得

因為我都係咁
有港幣佢就會借返幾多等值美金比你
即係就算跌到0,總資產無負就無問題

牛牛港股美股斬唔斬倉應該分開計?
我之前牛牛美股港股都有買
2個margin保證金係唔同的

我有機會今晚走 玩左幾晚 有d眼訓

兩皮好多咩

應該係睇總資產有冇變負

鎂喎

理性討論：
既然係咁，咁點解wsb咁有信心夾得死班沽空機構？講到只要sl一兩星期就逼到ss? 根本佢地平倉就可以再借黎借去左右手洗下壓低個價再平倉

其實一開始明明大家小本sh心態極好
真係想見件事發生
睇420.69(已到), 睇1000
但愈吹愈大變撚左32857,69020
原因係理論上ss無限輸
但個assumption係人地會睇住個價去到無限大而唔take action先會發生
有把刀斬落你度你都曉避啦
點解要小注，唔margin
正正因為係因為有不確定因素
好喇然後已經開始講換樓換車移民讀書財自發達 (即係all-in派浮面啦老老實實)
揸住套唔完整嘅理論/任何唱好嘅wsb文當聖經來維持信心
好早已經有人講vw唔係可以比較嘅情況，純粹呢間野都出現過ss比人參考, 但教徒見跌就會出vw圖講you are here (dip)，話黎明前黑暗最撚黑暗
咁是但喇，吹水post係咁，自己都有揸咪睇下去到邊
點知追追下開始撞到有個人係認真tone叫人set定一股100萬...
之後就知自己再係果度圍爐會影響心智

你地見淡就屌/block
得罪講句
你地笑人廢淡無股 (先唔講係咪真)
你地咪又係賭緊錢屌人搭膊頭level好崇高?
你掛32857，點解我覺得掛1000甚至800比較合理就要受屌?
咁69020大隊係咪又可以屌到你班32857廢淡開花?

有時真係好難唔恥笑，貪字得個貧，本來一球學1股黨SH高低位計分分鐘輸半層樓

大家唔使擔心，輸錢可以問返呢位會員攞，大家同一條船唔係唔幫下話

佢自己成本咁低 緊係叫人SH 500蚊個d輸過一半 仲點hold 講緊聽日又跌3，4成

大哥

上面岩，下面有d錯
根據SEC個定義failure to delivery 係指T+2 交唔到貨比對家
交唔到就係naked short , 但係機構之間可以reset transaction 去拉長delivery 個時間
所以end up 會report到多過實際發行量
而當中最後有幾多未交到邊左naked short 根本得佢哋自己知

同埋我見到一樣好有趣既事Reddit 有講
S3 出個real time report 都只係用algorithm 計出黎
佢地end up 計到118%條數係真既，50%都係真既.
但係個algorithm 唔同左唔可以直接比較。
呢度有非常誤導性嘅成份

根本賺少左同倒蝕多多係兩種完全唔同情況黎

無高位傻散hold住貨 佢低位邊坐得穩

gme宜家係blackout period, 有冇人考慮過呢點？大機構大股東都冇得賣，咁佢地點夠平倉？

賣咗升返唔通你賠返俾佢咩

成年人自己決定自己負責

叫佢crap落少少睇下係唔係賣左
影倉位點會影history

成日將圍爐買GME變抗爭真係好on9，如果我係入面坐緊既手足會覺得好侮辱，賭咪賭囉

d錢都返哂去其他股啦

ponzi scheme
其他手足輸咗錢就多得d 300蚊至賺嘅冷氣軍師
對唔對得住300蚊高追用信用咭套現就快老破既手足啊

5.18..... 點輸

大股東=/= insider, blackout period 只限insider

果時幫銀行紅店裝修
大家都嗌唔好爆atm偷野
依家想打劫華爾街話自己抗爭
屌難為前人流亡坐監

有人話lockup period, insider cant sell

有d 大股東唔係insider, 所以都28 Jan 趁高位全沽.

No, 過10% 半年內只可買，買左二日內要講，要賣就最後交易日半年後先賣得

而家市場唔夠
Gamma squeeze 佢地咪仲死

無知到
睇下08 crash Wall Street 點同政府打刧美國人先啦
tOo bIg tO fAiL

中銀夠有份幫支共壓榨人民啦
你唔撚打爆佢atm拎錢之後話為左公義

連登咁多黃絲，你上黎托柒？

其實你地兩個都冇咩邏輯 各走極端
唔俾set 遠價, 真係近期先發生, 太高太低都唔得
當然broker 做呢d 小動作係咩原因冇人知, 不過客觀黎睇係不利散戶交易, 因好多人係想set 完價就唔理, 但而家set 唔到價, 散戶玩呢d 波幅咁勁既係會覺得好麻煩.

另外rb ceo有出黎解話點解限人買gme, 之後又限哂其他只可買少量, 信唔信都係各自解讀

佢搞笑到 話隔離邪教影響人情緒 佢呢度開PO 夾幾條淡友不停講就唔影響人情緒 哈哈

我冷靜左落黎睇係
點解唔一早放左先
唔洗硬食跌勢
等個量上再開倉
呢個應該係day trade swing既心態
我覺得真係比個氣氛同禁買影響左
以為會入唔番 同以為會爆上
但係都當個風險高到可以跌番15$既時候
係唔值長揸既 陰跌真係最大壓力

邊邊先係影響人情緒大家心照啦傻閪

你繼續打飛機囉 撚樣

我成個post邊一句有迫人SH/迫人放?
我有冇見有人放或者見人買就屌人老母話人垃圾廢柴咒人跳樓離婚？
我自己都SH緊 人哋放我好支持 一齊SH又支持
話我影響情緒？ 屌你老母你班GME真係無腦真係唔係講笑一唔係支持乜撚嘢to the 19 moon就起撚哂鋼屈得就屈
死返出去幫你班教主含撚啦 我成個post第一個屌柒嘅就你你條on9 你地話WFC㗎 唔好比我影響到情緒呀

呢啲就真係影響情緒喇
呢個post除左有幾個淡友入咗黎吹淡
大部分人都無叫人放叫人買
啲傻鳩又衝入黎吠 弱撚智 都唔知係咪輸錢輸到傻撚左

佢地真係上哂頭, 一言不合立即起鋼

成日問人做乜咁好心關心人驚人輸錢, 幾時有關心你, 討論件事, 可能有D 巴打真係好心D 想D 經濟能力有限既人想清楚先入場, 你SH左真心唔關我事

財經台係比人討論, TESLA又好, AAPL又好, 隻隻股都有人唱淡啦, 討論區就係咁, 否則你好似電台講股咁, 搵條友講, D 聽眾又SCREEN 過哂

講到睇淡就係要感化世人, 你見個FD買馬, 你覺得個隻唔掂, 討論下又幾閒, 佢可以唔聽架嗎, 講到唔睇好=要感化佢戒賭

仲要叫人點解唔PUT, 唔睇好唔一定要買OPTION, 買OPTION 會輸突, 你睇淡係可以唔入場/減倉/清倉

仲要拉埋D 香港人點點點, 反送中就係你咁既心態所以失敗
你係咁黃你又睇支牛D POST, 仲要吹奏支牛D 大陸人, 知唔知大陸幾多人靠股票WECHAT GROUP呃飯食呀

忍唔住pin 講中哂
成班好明顯係啲第一次接觸股票嘅細蚊仔
乜撚都唔識學到買股票玩英雄主義
唔否認係有啲淡友係咁恥笑佢哋係幾煩
但成班被害妄想症咁以為個個唔睇好就係想佢哋死
仲有佢地死唔死關我撚事咩 大家只係認真討論下隻股
唔通我覺得個勢唔掂仲要好似佢哋班撚樣大叫SH TO THE MOON咩都痴痴地

168
希望守到起碼150

睇盤前 Feel到尋日大戶已經好撚好人

上個禮拜定期個堆 你企係大户個邊諗
你估call入輸得多定ss輸得多啲

一定會上32857

好痴線
成個post都係用諸心論屌樓主。

Ss前既大跌黎 準備升空😂😂👍

佢咁樣陰跌代表係有散戶開始走人
咁樣仲驚過食棍

咪係成班都痴鳩線 明明貼哂倉話我都係SH
不過班邪教上撚哂腦被害妄想症 唔岩聽一律照屌

咁總有paper hand

身邊啲朋友都好似著撚曬魔咁
叫佢地適當地走啲貨 留少少算就比佢地屌無信念

sh ar dllm

你個名

咁多paper hand，仲點diamond hand到1000/32857呀

今日又有大把人叫sh
盤前170升都唔升下

高位無左60% 好難唔SH
不過唔好on99既話 今次好多野學到既

200幾追點唔sh
如果真係預左total loss嘅話

隔離post講到人地涉嫌詐騙
大佬呀 唔好咁癲啦
跟住又要大把人信

💎🤚🏼💎🤚🏼

Trump連任左未成班on9

你唱反調就係pr 眼紅 廢淡

Cctoy啲細蚊仔成日以為全世界都mon實連登
呢單野教夠膽死話有打手pr帶風向

講真吹到上3萬我真係笑撚咗
而家唔好話上3萬啦 佢慢慢上返廿幾三十蚊我估都大把人散貨

信仰股 個個以為係正義教
點知原來教主係邪神
結局唔使講啦

比人食到渣都冇，但仲要深信教主有一日會番黎幫佢地

講真
如果係diamond hand既
除左SH，班低成本既手足要幫手開孖展向上掃用profit 頂高個average price 先有得打

而家籌碼分佈跟本就中間斷開一截
個個諗住buy the dip

結果高追班手足比人割，硬食棍
向下溝，低成本既又唔向上掃

點打

廿皮幫成班師兄頂
唔係無限錢啊大佬

頂唔撚住啦手足

前幾日400都散啦
真心同你玩咩 唔好傻
股票市場唔係你食我就我食你

岩啊，而家跟本冇再多既錢去做返高佢

希望大家唔好恥笑哂啲高J嘅人 某程度上佢地都係受害者好慘
仆街嘅係啲一直死叫人SH 幻想會一夜致富嘅on9仔
例如呢啲

發夢1股變3萬

呢個真心好笑

出面一堆post話咩正確GME心態
做咩有人突然咁關心佢地
其實最撚介意既就係佢地自己
幾十萬個post同人講我無嬲唔介意

呢啲幻想發達嘅好難唔恥笑

巴打快啲掃返一千幾百股

救撚命 班人好似當reddit係聖經咁播道

仲有孖左個班
上星期已經叫人 唔好孖 唔好allin

下面唔向上頂
個個free ride 唔set roadblock
上面既就唯有盲目向下溝

點頂
廿皮當跌撚左

條友已經水左人好多次
佢次次開post之後
main post 都有傻仔彈出來 信左

好有假膠引真心味

到依一刻仲有人覺得會上到30000

一隻paper hand就paper hand
一萬隻paper hand叫恐慌性拋售

預左drop to zero既點會仲溝貨

上返300都偷笑啦

股市講感情本身就係最on9既行為

Two words: CLASS ACTION

笑人paper hand只係激將法
佢緊係想你diamond hand比佢走貨啦
投資/投機都係想贏錢

大家覺得今日有冇機上返250